{"id":10804,"date":"2020-10-26T18:36:59","date_gmt":"2020-10-26T17:36:59","guid":{"rendered":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/?page_id=10804"},"modified":"2020-11-10T12:18:20","modified_gmt":"2020-11-10T11:18:20","slug":"social-online-marketing","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/","title":{"rendered":"Social Media und Online Marketing"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_section full_width=&#8220;stretch_row_content&#8220; full_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593617069671{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;background-color: rgba(255,255,255,0.01) !important;*background-color: rgb(255,255,255) !important;}&#8220; el_id=&#8220;top&#8220; el_class=&#8220;dark hero-fixed&#8220;][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content_no_spaces&#8220;][vc_column]<section class=\"wun_showreel slide-in\">\n    <div class=\"wun_showreel_fg_video_wrapper wun_showreel_fg_hidden\" data-video-url=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/430263896\">\n        <div class=\"wun_showreel_fg_video_mouse_catcher\">\n            <div class=\"wun_showreel_fg_video_close_button\">\n                <div class=\"wun_showreel_fg_video_close_button_stroke\"><\/div>\n                <div class=\"wun_showreel_fg_video_close_button_stroke\"><\/div>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n    <div class=\"wun_showreel_fixed_bg_wrapper\">\n        <div class=\"wun_showreel_bg_video wun_showreel_responsive_video \" style=\"background-image:url(https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/Loadingscreen_Video.jpg)\">\n            <iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/418353672?background=1&autoplay=1&loop=1&muted=1&dnt=1\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay;\" allowautoplay class=\"wun_showreel_fullscreen_video\"><\/iframe>\n        <\/div>\n        <div class=\"wun_showreel_splashscreen\">\n            <div class=\"container\">\n                <div class=\"wun_showreel_splashscreen_content\">\n                    <h1 class=\"wun_showreel_title\">Social Media und Online Marketing<\/h1>\n                    <p class=\"wun_showreel_subtitle\"><\/p>\n                    <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/themes\/wederundnoch\/includes\/img\/wun_play_button.svg\" alt=\"\" class=\"wun_showreel_button\">\n                <\/div>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/section>\n<div class=\"scroll-indicator-wrapper\">\n    <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/themes\/wederundnoch\/includes\/img\/caret-down.svg\" alt=\"\" class=\"scroll-indicator\">\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; el_class=&#8220;.hero-fixed-below&#8220;][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593595432083{padding-bottom: 0px !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text]\n<h2><strong>Mehr Reichweite. Performance. Umsatz.<\/strong><\/h2>\n<p>Als digitale Marketing Agentur bieten wir Ihnen einen ganzheitlichen und nachhaltigen Ansatz f\u00fcr Ihre Online Marketing und Social Media Kampagnen.<\/p>\n<p>Generieren Sie einen h\u00f6heren Absatz f\u00fcr Ihre Produkte und setzen Sie sich gegen Ihren Wettbewerb durch. Aus einer Vielzahl an Disziplinen des Online und Social Media Marketings erstellen wir ein individuelles Konzept \u2013 immer perfekt zugeschnitten auf Ihre aktuellen Bed\u00fcrfnisse und Ihr Budget.<\/p>\n<p>Als Full-Service Agentur beraten wir Sie bei der Auswahl der Werbeplattformen, erstellen Konzepte mit einem crossmedialen Marketing-Mix und unterst\u00fctzen Sie in der Gestaltung und Umsetzung Ihrer Kampagne. Erreichen Sie dabei ausschlie\u00dflich die von Ihnen gew\u00fcnschten Zielgruppen f\u00fcr bestm\u00f6gliche Ergebnisse bei effizientem Einsatz Ihres Budgets.[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1603459171668{margin-top: 75px !important;}&#8220;]<a class=\"wun_cta_brand_onwhite\" href=\"#kontakt\">Fragen kostet nichts!<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243; offset=&#8220;vc_hidden-xs&#8220;]<div class=\"phone-wrapper\">\n    <div class=\"phone-border\">\n        <div class=\"phone-image-wrapper\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/GIF-Online-Marketing-oben.gif\" class=\"phone-img\" \/><\/div>\n    <\/div>\n    <\/div>[\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220;][vc_row][vc_column][vc_column_text]\n<h2 style=\"text-align: center;\">Unsere Marketing\u00ad Expertise<\/h2>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;]<div class=\"bulletpoint\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/WUN173_Landingpage_Strategie_Beratung_Icons_J_20201027_Beratung.jpg\"><div class=\"bulletpoint-title\"><h3>Social Media Marketing<\/h3><\/div><div class=\"bulletpoint-subtitle\"><p>Erreichen Sie wahlweise auf Facebook, Instagram, Snapchat, LinkedIn uvm. Ihre Community direkt und unkompliziert. Steigern Sie Ihre Sichtbarkeit mit interaktiven Werbeanzeigen und konvertieren Sie Follower zu zufriedenen Kunden. Werden Sie zur Love-Brand.<\/p>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;]<div class=\"bulletpoint\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/WUN173_Landingpage_Strategie_Beratung_Icons_J_20201027_Marketingstrategie.jpg\"><div class=\"bulletpoint-title\"><h3>Performance Marketing<\/h3><\/div><div class=\"bulletpoint-subtitle\"><p>Generieren Sie Traffic und Verk\u00e4ufe mit Conversion-optimierten Kampagnen.<br \/>\nMit einem datenschutzkonformen Tracking-Konzept machen wir Ihre Marketing-Ma\u00dfnahmen messbar. Wir erreichen ausgew\u00e4hlte Zielgruppen umfassend und \u00fcberall.<\/p>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;]<div class=\"bulletpoint\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/responsive.png\"><div class=\"bulletpoint-title\"><h3>Premium Display Banner<\/h3><\/div><div class=\"bulletpoint-subtitle\"><p>Setzen Sie Ihr Unternehmen oder Produkt mit hochwertigen Premium Platzierungen \u00fcberall dort in Szene, wo Ihre Zielgruppe im Internet unterwegs ist. Egal, ob auf der Startseite gro\u00dfer Magazine oder Tageszeitungen oder auf passgenauen Nischen-Blogs.<\/p>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row equal_height=&#8220;yes&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;]<div class=\"bulletpoint\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/WUN173_Landingpage_Strategie_Beratung_Icons_J_20201027_Analyse-u.-Zielgruppe.jpg\"><div class=\"bulletpoint-title\"><h3>SEA - Suchmachinen Marketing<\/h3><\/div><div class=\"bulletpoint-subtitle\"><p>Erhalten Sie mehr Zugriffe auf Ihre Website oder Ihren Shop. Durch langj\u00e4hrig erprobte Bidding-Strategien garantieren wir Ihnen Top-Positionen f\u00fcr geringe Klickpreise auf Google oder wahlweise Bing. Mit einer Such-Kampagne f\u00f6rdern Sie die Kaufbereitschaft Ihrer Kunden.<\/p>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;]<div class=\"bulletpoint\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/WUN173_Landingpage_Strategie_Beratung_Icons_J_20201027_Innovation-Strategies.jpg\"><div class=\"bulletpoint-title\"><h3>Monitoring &amp; Reporting<\/h3><\/div><div class=\"bulletpoint-subtitle\"><p>Wir haben Ihre Anzeigen rund um die Uhr im Blick. T\u00e4glich wird Ihre Kampagne optimiert und damit leistungsst\u00e4rker. Erhalten Sie wichtige Learnings \u00fcber Ihre Zielgruppe. Dabei haben Sie durch transparente Reportings immer die volle Kontrolle \u00fcber Ihre Mediaspendings.<\/p>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/3&#8243;]<div class=\"bulletpoint\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/WUN173_Landingpage_Strategie_Beratung_Icons_J_20201027_Distributions-und-Preisstrategie.jpg\"><div class=\"bulletpoint-title\"><h3>Programmatic Advertising<\/h3><\/div><div class=\"bulletpoint-subtitle\"><p>Erhalten Sie Zugriff auf ein vielf\u00e4ltiges Portfolio an nationalen und internationalen Werbeplatzierungen im Bereich Video, Display, Audio und Addressable TV (digitale Werbung im Fernsehen). Bewerben Sie Ihr Produkt dabei auch mit Amazon DSP (Demand Side Plattform), um Zielgruppen \u00fcberall zu erreichen.<\/p>\n<\/div><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8220;10817&#8243; img_size=&#8220;full&#8220; alignment=&#8220;center&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1605006862009{padding-top: 5rem !important;background-color: #020202 !important;}&#8220; el_class=&#8220;dark&#8220;][vc_row][vc_column][vc_column_text]\n<h2 style=\"text-align: center;\">Dynamische Anzeigen und Remarketing<\/h2>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;]<div class=\"phone-wrapper\">\n    <div class=\"phone-border\">\n        <div class=\"phone-image-wrapper\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/GIF-Youtube.gif\" class=\"phone-img\" \/><\/div>\n    <\/div>\n    <\/div>[\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243; offset=&#8220;vc_col-lg-5&#8243;][vc_column_text]Punkten Sie bei Ihren Kunden mit dynamischen HTML5-Anzeigen. Die Inhalte der Anzeigen werden dabei ganz individuell auf den jeweiligen Nutzer zugeschnitten. So lassen sich nicht nur ganz einfach spezifische Produkte, die der Nutzer z. B. im Warenkorb hat, pr\u00e4sentieren, sie k\u00f6nnen dabei auch geographische und demographische Merkmale ber\u00fccksichtigen.<\/p>\n<p>Jeder Ihrer Kunden ist individuell. Sprechen Sie ihn daher auch so an. Dynamische Anzeigen erhalten bis zu 80% mehr Interaktion und sind dabei deutlich kosteneffizienter. Schalten Sie daher Werbung, die Ihre Kunden begeistert und nutzen Sie Ihr Werbebudget noch gewinnbringender. Profitieren Sie von den Vorteilen des dynamischen Retargeting auf allen Plattformen und auch auf Social Media.[\/vc_column_text][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1603466263368{margin-top: 75px !important;}&#8220;]<a class=\"wun_cta_brand wp-landing\" href=\"#kontakt\">Ihr direkter Kontakt.<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; el_id=&#8220;kontakt&#8220;][vc_row][vc_column][vc_column_text]\n<h2 style=\"text-align: center;\">Kontakt<\/h2>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243; el_class=&#8220;wun_col_bg&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1603466068154{background-image: url(https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/team_wun_maziar-1.jpg?id=9149) !important;}&#8220;][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;]\n    <div class=\"contact-form-landingpage\">\n        <div class=\"colors-inverted\">\n            <h3>Wir wollen Sie kennen lernen<\/h3>\n            <p><\/p>\n            \n<div class=\"wpcf7 no-js\" id=\"wpcf7-f9981-o1\" lang=\"de-DE\" dir=\"ltr\">\n<div class=\"screen-reader-response\"><p role=\"status\" aria-live=\"polite\" aria-atomic=\"true\"><\/p> <ul><\/ul><\/div>\n<form action=\"\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10804#wpcf7-f9981-o1\" method=\"post\" class=\"wpcf7-form init wpcf7-acceptance-as-validation\" aria-label=\"Kontaktformular\" novalidate=\"novalidate\" data-status=\"init\">\n<div style=\"display: none;\">\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7\" value=\"9981\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_version\" value=\"5.9.3\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_locale\" value=\"de_DE\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_unit_tag\" value=\"wpcf7-f9981-o1\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_container_post\" value=\"0\" \/>\n<input type=\"hidden\" name=\"_wpcf7_posted_data_hash\" value=\"\" \/>\n<\/div>\n<div class=\"contact-form-row contact-name-new\">\n    <label class=\"contact-input-label\"> <p><\/p>\n        <div class=\"contact-input-container\">\n            <span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-name\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text wpcf7-validates-as-required contact-input-new\" id=\"contact-name-new\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"text\" name=\"your-name\" \/><\/span> <span class=\"contact-progress\">1\/3<\/span>\n        <\/div>\n    <\/label>\n<\/div>\n\n<div class=\"contact-form-row contact-method-new input-form-disabled\">\n    <label class=\"contact-input-label\"> <p>Wie k\u00f6nnen wir Sie am besten erreichen?<\/p>\n        <div class=\"contact-input-container\">\n            <span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"contact-method-new\"><select class=\"wpcf7-form-control wpcf7-select contact-input-new\" id=\"contact-method-new\" aria-invalid=\"false\" name=\"contact-method-new\"><option value=\"\">&#8211; Bitte ausw\u00e4hlen &#8211;<\/option><option value=\"E-Mail\">E-Mail<\/option><option value=\"Telefon\">Telefon<\/option><\/select><\/span> <span class=\"contact-progress\">2\/4<\/span>\n        <\/div>\n    <\/label>\n<\/div>\n\n\n<div class=\"contact-form-row contact-email-new\">\n    <label class=\"contact-input-label\"> <p>Ihre E-Mail-Adresse<\/p>\n        <div class=\"contact-input-container\">\n            <span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-email\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-email wpcf7-validates-as-required wpcf7-text wpcf7-validates-as-email contact-input-new\" id=\"contact-email-new\" aria-required=\"true\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"email\" name=\"your-email\" \/><\/span> <span class=\"contact-progress\"t>2\/3<\/span>\n        <\/div>\n    <\/label>\n<\/div>\n\n<div class=\"contact-form-row contact-phone-new contact-hidden\">\n    <label class=\"contact-input-label\">  <p>Ihre Telefonnummer<\/p>\n        <div class=\"contact-input-container\">\n            <span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"telephone\"><input size=\"40\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-tel wpcf7-text wpcf7-validates-as-tel contact-input-new\" id=\"contact-phone-new\" aria-invalid=\"false\" value=\"\" type=\"tel\" name=\"telephone\" \/><\/span> <span class=\"contact-progress\">3\/3<\/span>\n        <\/div>\n    <\/label>\n<\/div>\n\n<div class=\"contact-form-row contact-content-new\">\n    <label class=\"contact-input-label contact-message\"> <p>Ihre Nachricht<\/p>\n        <div class=\"contact-input-container\">\n            <span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"your-message\"><textarea cols=\"40\" rows=\"5\" class=\"wpcf7-form-control wpcf7-textarea contact-input-new\" id=\"contact-message-area-new\" aria-invalid=\"false\" name=\"your-message\"><\/textarea><\/span> \n        <\/div>\n    <\/label>\n\n    <span id=\"wpcf7-6626759e238ba-wrapper\" class=\"wpcf7-form-control-wrap email2-wrap\" ><input id=\"wpcf7-6626759e238ba-field\"  class=\"wpcf7-form-control wpcf7-text\" type=\"text\" name=\"email2\" value=\"\" size=\"40\" tabindex=\"-1\" autocomplete=\"new-password\" \/><\/span>\n    <span class=\"wpcf7-form-control-wrap\" data-name=\"accepted-gdpr\"><span class=\"wpcf7-form-control wpcf7-acceptance\"><span class=\"wpcf7-list-item\"><label><input type=\"checkbox\" name=\"accepted-gdpr\" value=\"1\" id=\"accepted-gdpr-new\" aria-invalid=\"false\" \/><span class=\"wpcf7-list-item-label\">Mit der Verarbeitung der im Kontaktformular angegebenen personenbezogen Daten zum Zwecke der Kontaktaufnahme durch die Weder & Noch GmbH & Co. KG bin ich einverstanden. N\u00e4here Informationen zur Datenverarbeitung finden Sie in unserer <a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/\">Datenschutzerkl\u00e4rung<\/a>.<\/span><\/label><\/span><\/span><\/span>\n    <div class=\"contact-form-submit-wrapper\">\n        <input class=\"wpcf7-form-control wpcf7-submit has-spinner wun_cta_brand_onwhite-new\" id=\"contact-submit-new\" type=\"submit\" value=\"Absenden\" \/>\n    <\/div>\n<\/div><div class=\"wpcf7-response-output\" aria-hidden=\"true\"><\/div>\n<\/form>\n<\/div>\n\n        <\/div>\n    <\/div>[\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row_content&#8220;][vc_row][vc_column][vc_column_text]\n<h2 style=\"text-align: center;\">Referenzen<\/h2>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content_no_spaces&#8220; el_class=&#8220;black-section&#8220;][vc_column]<div class=\"wun-img-slider\">\n        <div class=\"swiper-container img\">\n            <div class=\"swiper-wrapper\"><div class=\"swiper-slide img-slide\">\n            <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/WUN_Spoonfellas-OnMa_2696x1326-scaled.jpg\" class=\"slider-img\" \/>\n        <\/div><div class=\"swiper-slide img-slide\">\n            <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_referenz_worknow_2696x1326_2-scaled.jpg\" class=\"slider-img\" \/>\n        <\/div><div class=\"swiper-slide img-slide\">\n            <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_referenz_promibb_facefilter_2696x1326_2-scaled-1.jpg\" class=\"slider-img\" \/>\n        <\/div><div class=\"swiper-slide img-slide\">\n            <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/WUN_Campus-BGH_Display_2696x1326-scaled-1.jpg\" class=\"slider-img\" \/>\n        <\/div><\/div>\n    <div class=\"swiper-scrollbar \"><\/div>\n    <\/div>[\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1601376909913{padding-top: 5rem !important;background-color: #000000 !important;}&#8220; el_class=&#8220;dark&#8220;][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text]<strong>Wer wir sind?<\/strong><\/p>\n<p>In unseren insgesamt drei B\u00fcros in M\u00fcnchen, Hamburg und Burghausen erf\u00fcllt Weder &amp; Noch nahezu jedes Klischee einer Kommunikationsagentur. Doch hinter der h\u00fcbschen Fassade und der ganzen Schminke steckt eine Maschine mit K\u00f6pfchen. Strategen und Macher, Analysten und Berater, Designer und Texter, Programmierer und Online Marketer, Social Media Experten und Redakteure, Full Service und Full Servus \u2013 alles aus einer Hand.<\/p>\n<p>Wir analysieren, planen, hirnen, machen und evaluieren. Wir unterst\u00fctzen Sie bei der Kommunikation, damit das Ergebnis optimal von Ihrer Zielgruppe wahrgenommen wird. Wir sagen Ihnen mit Sicherheit nicht immer, was Sie h\u00f6ren wollen. Daf\u00fcr sind Agenturen n\u00e4mlich nicht da. Wir geben unser Bestes, Sie hinsichtlich Ihrer Ziele zu unterst\u00fctzen. Denn nur ein gl\u00fccklicher Kunde ist ein guter Kunde. Und zufriedene Kunden sind unsere DNA und Motivation.<\/p>\n<p>Seit 2013 setzen wir sehr erfolgreich sowohl kleine als auch gro\u00dfe Projekte aller Art um. Dabei arbeiten wir f\u00fcr Kunden aus s\u00e4mtlichen Branchen, auf kleinen wie gr\u00f6\u00dferen Budgets und haben immer genau die passende L\u00f6sung gefunden. In unserem Kundenportfolio findet sich vom Start Up \u00fcber den klassischen Mittelstand bis hin zum Gro\u00dfkonzern wirklich alles.<\/p>\n<p>Mit mittlerweile \u00fcber 30 Mitarbeitern und \u00fcber sieben Jahren Erfahrung freuen wir uns, auch Sie bald als Kunde bei Weder &amp; Noch begr\u00fc\u00dfen zu d\u00fcrfen.[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243; offset=&#8220;vc_col-lg-offset-1 vc_col-lg-5&#8243;][vc_single_image image=&#8220;10251&#8243; img_size=&#8220;large&#8220;][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section]\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_section full_width=&#8220;stretch_row_content&#8220; full_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593617069671{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;background-color: rgba(255,255,255,0.01) !important;*background-color: rgb(255,255,255) !important;}&#8220; el_id=&#8220;top&#8220; el_class=&#8220;dark hero-fixed&#8220;][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content_no_spaces&#8220;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; el_class=&#8220;.hero-fixed-below&#8220;][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593595432083{padding-bottom: 0px !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text] Mehr Reichweite. Performance. Umsatz. Als digitale Marketing Agentur bieten wir Ihnen einen ganzheitlichen und nachhaltigen Ansatz f\u00fcr Ihre Online Marketing und Social Media Kampagnen. Generieren Sie einen h\u00f6heren Absatz f\u00fcr Ihre Produkte und setzen &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":0,"parent":46,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.9.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Social Media und Online Marketing - Werbeagentur Weder &amp; Noch<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Social Media und Online Marketing - Werbeagentur Weder &amp; Noch\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_section full_width=&#8220;stretch_row_content&#8220; full_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593617069671{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;background-color: rgba(255,255,255,0.01) !important;*background-color: rgb(255,255,255) !important;}&#8220; el_id=&#8220;top&#8220; el_class=&#8220;dark hero-fixed&#8220;][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content_no_spaces&#8220;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; el_class=&#8220;.hero-fixed-below&#8220;][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593595432083{padding-bottom: 0px !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text] Mehr Reichweite. Performance. Umsatz. Als digitale Marketing Agentur bieten wir Ihnen einen ganzheitlichen und nachhaltigen Ansatz f\u00fcr Ihre Online Marketing und Social Media Kampagnen. Generieren Sie einen h\u00f6heren Absatz f\u00fcr Ihre Produkte und setzen &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Werbeagentur Weder &amp; Noch\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-11-10T11:18:20+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"7 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/\",\"name\":\"Social Media und Online Marketing - Werbeagentur Weder &amp; Noch\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2020-10-26T17:36:59+00:00\",\"dateModified\":\"2020-11-10T11:18:20+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kompetenzen\",\"item\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"name\":\"Social Media und Online Marketing\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/\",\"name\":\"Werbeagentur Weder &amp; Noch\",\"description\":\"Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization\",\"name\":\"Weder & Noch GmbH & Co. KG\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630,\"caption\":\"Weder & Noch GmbH & Co. KG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/wederundnoch\/\",\"https:\/\/de.linkedin.com\/company\/weder-und-noch-gmbh-&amp;-co-kg\",\"https:\/\/www.pinterest.de\/wederundnoch\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Social Media und Online Marketing - Werbeagentur Weder &amp; Noch","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Social Media und Online Marketing - Werbeagentur Weder &amp; Noch","og_description":"[vc_section full_width=&#8220;stretch_row_content&#8220; full_height=&#8220;yes&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593617069671{margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;background-color: rgba(255,255,255,0.01) !important;*background-color: rgb(255,255,255) !important;}&#8220; el_id=&#8220;top&#8220; el_class=&#8220;dark hero-fixed&#8220;][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content_no_spaces&#8220;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; el_class=&#8220;.hero-fixed-below&#8220;][vc_row content_placement=&#8220;middle&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593595432083{padding-bottom: 0px !important;}&#8220;][vc_column width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text] Mehr Reichweite. Performance. Umsatz. Als digitale Marketing Agentur bieten wir Ihnen einen ganzheitlichen und nachhaltigen Ansatz f\u00fcr Ihre Online Marketing und Social Media Kampagnen. Generieren Sie einen h\u00f6heren Absatz f\u00fcr Ihre Produkte und setzen &hellip;","og_url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/","og_site_name":"Werbeagentur Weder &amp; Noch","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/","article_modified_time":"2020-11-10T11:18:20+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"7 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/","name":"Social Media und Online Marketing - Werbeagentur Weder &amp; Noch","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website"},"datePublished":"2020-10-26T17:36:59+00:00","dateModified":"2020-11-10T11:18:20+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kompetenzen","item":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/"},{"@type":"ListItem","position":3,"name":"Social Media und Online Marketing"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/","name":"Werbeagentur Weder &amp; Noch","description":"Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg","publisher":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization","name":"Weder & Noch GmbH & Co. KG","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg","width":1200,"height":630,"caption":"Weder & Noch GmbH & Co. KG"},"image":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/","https:\/\/www.instagram.com\/wederundnoch\/","https:\/\/de.linkedin.com\/company\/weder-und-noch-gmbh-&amp;-co-kg","https:\/\/www.pinterest.de\/wederundnoch\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10804"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=10804"}],"version-history":[{"count":35,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10804\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22359,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/10804\/revisions\/22359"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/46"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=10804"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}