{"id":46,"date":"2018-03-19T17:05:05","date_gmt":"2018-03-19T16:05:05","guid":{"rendered":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/?page_id=46"},"modified":"2020-07-02T20:51:04","modified_gmt":"2020-07-02T18:51:04","slug":"kompetenzen","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/","title":{"rendered":"Kompetenzen"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_section full_width=&#8220;stretch_row_content&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; el_id=&#8220;top&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593617123599{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8220; el_class=&#8220;hero-fixed komp&#8220;][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content_no_spaces&#8220; el_class=&#8220;showreel-kompetenzen&#8220;][vc_column]<div class=\"wun_showreel slide-in no-fg\">\n    <div class=\"wun_showreel_fixed_bg_wrapper\">\n        <div class=\"wun_showreel_bg_video wun_showreel_responsive_video\" style=\"background-image: url(https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/Loadingscreen_Kompetenzen.jpg)\">\n            <iframe src=\"https:\/\/player.vimeo.com\/video\/428424599?background=1&autoplay=1&loop=1&muted=1&dnt=1\" frameborder=\"0\" allow=\"autoplay;\" allowautoplay class=\"wun_showreel_fullscreen_video\"><\/iframe>\n        <\/div>\n        <div class=\"wun_showreel_splashscreen clear\">\n            <div class=\"container\">\n                <div class=\"wun_showreel_splashscreen_content\">\n                    <h1 class=\"screen-reader-text\">Unsere Kompetenzen<\/h1>\n                <\/div>\n            <\/div>\n        <\/div>\n    <\/div>\n<\/div>\n<div class=\"scroll-indicator-wrapper\">\n    <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/themes\/wederundnoch\/includes\/img\/caret-down.svg\" alt=\"\" class=\"scroll-indicator\">\n<\/div>[\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593715863257{padding-top: 90px !important;background-color: #f8f8f8 !important;}&#8220; el_class=&#8220;hero-fixed-below komp&#8220;][vc_row][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243; offset=&#8220;vc_col-sm-offset-2&#8243;][vc_column_text]\n<p class=\"large-text\" style=\"text-align: center;\">Gutes Aussehen allein reicht nicht aus, um gemeinsam mit Ihnen auf die zweite Base zu kommen? Wissen wir. Generell wissen wir ziemlich viel und k\u00f6nnen auch einiges. Hier gibt es eine \u00dcbersicht unserer Kompetenzen. Weil wir Ihnen nat\u00fcrlich viel erz\u00e4hlen k\u00f6nnen, haben wir auch gleich die passenden Referenzen dazu.<\/p>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1591953501597{background-color: #f8f8f8 !important;}&#8220;][vc_row][vc_column]<div class=\"vc_row competences-wrapper\"><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/3d-animation-renderings\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_3D-animation.gif\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">3D Animation &amp; Renderings<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir setzen Ihr Produkt in den digi\u00adtalen Raum, modellieren Proto\u00adtypen, zeigen Funk\u00adtio\u00adna\u00adli\u00adt\u00e4\u00adten und er\u00adschaffen v\u00f6llig neue Welten \u2013 all das in Form von Video, inter\u00adaktiven Renderings und Virtual bzw. Aug\u00admented Reality. Durch 3D-Objekte und -Animation ergeben sich beinahe unendlich viele neue M\u00f6glich\u00adkeiten.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/analytics-reportings\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/analytics_reporting.jpg\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Analytics &amp; Reportings<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir werten Daten aus, kombinieren sie und arbeiten damit. Sei es die Conversion Rate Ihrer Website, die Be&shy;such&shy;er&shy;fre&shy;quenz Ihres Online&shy;shops oder andere Kenn&shy;zahlen, die uns verraten, wie der Hase bei Ihnen l\u00e4uft. Nur so k\u00f6nnen wir den Hasen n\u00e4mlich auch in die richtige Richtung lenken<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/audio-tonproduktion\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_audio-tonkreation_.gif\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Audio &amp; Ton&shy;pro&shy;duk&shy;tion<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir produzieren Ihre Radiospots oder Jingles und vertonen die Filme, die wir vielleicht zuvor f\u00fcr Sie gedreht haben: direkt in unserem Part\u00adner\u00adstudio. Neben Recording, Mixing und Mastering regeln wir auch die Aus\u00adwahl passender Sprecher, Musik und etwaiger Ge\u00adr\u00e4usch\u00adku\u00adlissen. Das kann sich sehen lassen \u2013 denn Ihre Ohren werden Augen machen.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/content-marketing-redaktion\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_content-marketing.jpg\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Content Marketing &amp; Redaktion<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Content is King.\u00a0Wir recherchieren und entwickeln neue Inhalte f\u00fcr Sie. In der Unter&shy;nehmens&shy;kommu&shy;ni&shy;ka&shy;tion und im\u00a0Social\u00a0Web. Auf Cor&shy;porate Blogs, Lan&shy;ding&shy;pages oder in Pres&shy;se&shy;mit&shy;tei&shy;lungen. Text, Bild, Ton, Video \u2026 Content kennt viele Ge&shy;sich&shy;ter. Ob sach&shy;lich oder un&shy;ter&shy;halt&shy;sam, immer image&shy;bildend \u2013 wir filmen, foto&shy;grafieren, texten, schneiden\u00a0bis der Arzt\u00a0kommt.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/events-veranstaltungen\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_veranstaltungen-1.gif\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Events &amp; Veranstal\u00adtungen<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir unterst\u00fctzen Sie nicht nur beim n\u00e4chsten Fir\u00admen\u00adevent, einer Tagung, Ihrem Messe\u00adauf\u00adtritt oder der Weih\u00adnachts\u00adfeier. Wir kon\u00adzep\u00adtio\u00adnie\u00adren, planen, orga\u00adnisieren und k\u00fcm\u00admern uns um die Ab\u00adwicklung vor Ort. Mit unserer Exper\u00adtise unter\u00adst\u00fctzen wir Sie von der ersten Idee bis zur frist\u00adgerechten Abw\u00adicklung.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Weiterlesen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/film-animation\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_film-animation.gif\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Film &amp; Animation<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir produzieren\u00a0Image&shy;fil&shy;me, Wer&shy;be&shy;spots, Pro&shy;dukt- und Mu&shy;sik&shy;vi&shy;deos, Trai&shy;ler, sogar Do&shy;ku&shy;men&shy;ta&shy;tio&shy;nen und Ser&shy;ien\u00a0al&shy;ler Art \u2013 und beg&shy;leiten Sie vor, w\u00e4h&shy;rend und nach der ge&shy;sam&shy;ten Pro&shy;duktion. Von der Er&shy;stel&shy;lung des Sto&shy;ry&shy;boards \u00fcber das Cas&shy;ting der Dar&shy;stel&shy;ler bis hin zum fi&shy;nalen Cut und der Dis&shy;tri&shy;bu&shy;tion.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/fotografie-bildbearbeitung\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_fotografie_bildbearbeitung_.gif\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Foto&shy;grafie &amp; Bild&shy;bearbeitung<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir lassen Bilder f\u00fcr Sie spre&shy;chen \u2013 und die sprech&shy;en B\u00e4n&shy;de. Denn un&shy;sere Foto&shy;k\u00fcnst&shy;ler por&shy;trai&shy;tieren Ihre Mit&shy;ar&shy;bei&shy;ter, setzen Pro&shy;dukte in Szene oder lichten Ihr Firmen&shy;geb\u00e4ude aus der Luft ab. Und die Lei&shy;stung be&shy;schr\u00e4nkt sich nicht nur auf das Dr\u00fccken des Aus&shy;l\u00f6sers. Wir k\u00f6nnen die kom&shy;plette Palette der Nach&shy;be&shy;ar&shy;bei&shy;tung: von der de&shy;zen&shy;ten Farb&shy;kor&shy;rek&shy;tur bis hin zur auf&shy;wen&shy;di&shy;gen Re&shy;tusche.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/grafikdesign-layout\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_grafikdesign-layout_.gif\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Grafik&shy;design &amp; Layout<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir entwerfen an&shy;spre&shy;chen&shy;de De&shy;signs, die Ihre Wer&shy;te ver&shy;mit&shy;teln. Egal, ob es da&shy;bei um ein Key Visual, eine wit&shy;zige Post&shy;kar&shy;te oder Ihr re&shy;pr\u00e4&shy;sen&shy;ta&shy;tives, me&shy;di&shy;en&shy;\u00fc&shy;ber&shy;grei&shy;fen&shy;des Cor&shy;po&shy;rate De&shy;sign geht. Vom brand&shy;neuen Lo&shy;go bis hin zur Aus&shy;wahl der Far&shy;ben und Schrif&shy;tar&shy;ten und da&shy;r\u00fc&shy;ber hi&shy;naus \u2013 so ent&shy;stehen aus&shy;sa&shy;ge&shy;kr\u00e4f&shy;tige Looks aus ei&shy;nem Guss.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/illustration\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/WUN_Kompetenzen-Website_Illustration.jpg\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Illustration<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wo Fotos nicht mehr ausreichen, kommen nicht selten Illustrationen zum Einsatz. Sowohl als auff\u00e4lliger Eyecatcher als auch als aufschlussreiches Hilfsmittel zur Darstellung diverser Sachverhalte. Illustrationen sind oft mehr als nur schm\u00fcckendes Beiwerk (auch wenn sie f\u00fcr diesen Zweck niemals untersch\u00e4tzt werden sollten), sie begegnen uns regelm\u00e4\u00dfig im Alltag \u2013 in Zeitungen und Magazinen, in der Werbung, auf Verpackungen, als Schaufenster-Deko. Wenn Sie also Ihren Texten durch Illustration mehr Ausdruck oder Ihrem Corporate Design das gewisse Extra verleihen wollen, dann sind Sie bei uns genau richtig.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/konzeption-kreation\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_konzeption-kreation.jpg\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Konzeption &amp; Kreation<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir entwickeln den Auf\u00adtritt Ihres Unter\u00adnehmens, Ihres Pro\u00adduktes oder Ihrer Dienst\u00adleistung. Dazu machen wir uns zur ge\u00adstell\u00adten Auf\u00adgabe Ge&shy;dan&shy;ken \u2013 und ver\u00adwan\u00addeln diese Ideen an\u00adschlie\u00dfend in hand\u00adfestes Material. Von ge\u00adziel\u00adten Einzel\u00adaktionen bis zu um\u00adfang\u00adreichen Kam\u00adpagnen lebt unsere Arbeit sowohl von der in\u00adhalt\u00adlichen als auch \u00e4u\u00dfer\u00adlichen Gestal\u00adtung. Ob autark oder inte\u00adgriert \u2013 Haupt\u00adsache, es wirkt (ja, das reimt sich wirklich)<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/online-marketing-native-advertisement\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_online-marketing.jpg\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Online Marketing &amp; Native Ad&shy;ver&shy;tise&shy;ment<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir platzieren Ihr An\u00adge\u00adbot im In\u00adter\u00adnet. Sicht\u00adbar f\u00fcr Such\u00adma\u00adschinen und an\u00adziehend f\u00fcr poten\u00adzielle Kund\u00adschaft. Auf Blogs, in Google oder als Werbe\u00adban\u00adner, mit Budget\u00adplanung und ohne Streu\u00adver\u00adluste. Durch opti\u00admales Tar\u00adgeting wer\u00adben wir ein\u00adfach, plan\u00adbar und be\u00adsonders ef\u00adfizient. Das sorgt f\u00fcr Traf\u00adfic auf Ihrer Ziel\u00adseite.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/e-commerce-agentur\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_onlineshop.jpg\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Onlineshops &amp; E-Commerce Solutions<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Ein Onlineshop ist das Gegen\u00adteil eines Ladens in der Fu\u00df\u00adg\u00e4nger\u00adzone \u2013 hier kommt keiner zu\u00adf\u00e4llig vor\u00adbei. Wir lotsen Ihre Kun\u00adden in Ihren La\u00adden und schaffen die Grund\u00adlage f\u00fcr einen flo\u00adrieren\u00adden Online\u00adhandel. Nach dem Check-out geht die Ar\u00adbeit weiter: Des\u00adwegen k\u00fcm\u00admern wir uns auch um das Da\u00advor und das Da\u00adnach. Da\u00admit Sie das Beste aus je\u00addem Maus\u00adklick heraus\u00adholen.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Weiterlesen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/referenzen\/kompetenzen\/\/produktion-projektmanagement\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_projektmanagement-1.gif\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Produktions- &amp; Projekt&shy;manage&shy;ment<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Wir k\u00fcmmern uns. Wir machen das. Wir sorgen daf\u00fcr, dass alles passt. Durch verl\u00e4ss&shy;liches Projekt- und Pro&shy;duktions&shy;manage&shy;ment haben wir den ge&shy;planten Ab&shy;lauf fest im Blick \u2013 und greifen be&shy;herzt ein, wenn es sein muss. Damit die Dinge so laufen, wie es Ihr Auf&shy;trag verlangt.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Zu den Referenzen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/social-online-marketing\/ \"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_social_media-1.gif\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Social Media Manage\u00adment &amp; Native Advertise\u00adment<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Content und Com\u00admu\u00adni\u00adty\u00adma\u00adnage\u00adment \u2013 so tre\u00adten wir mit Menschen in Dialog und erz\u00e4hlen ihre Ge\u00adschich\u00adten. Auf so\u00adzialen Netz\u00adwerken wie Face\u00adbook, Twit\u00adter, Insta\u00adgram, Snap\u00adchat, Xing und Linked\u00adIn ver\u00adpacken wir Ihre Werbe\u00adbot\u00adschaften in In\u00adhalte, die auf\u00adf\u00e4llig, n\u00fctz\u00adlich und share-w\u00fcrdig sind. So haben Ad\u00adBlocker keine Chance, w\u00e4h\u00adrend sich Ihr Pub\u00adlikum \u00fcber interes\u00adsante Bei\u00adtr\u00e4ge freut. Damit tin\u00addern wir uns auch in Ihr Herz!<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Weiterlesen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\" https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/strategie\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_beratung-strategie.jpg\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Strategie &amp; Beratung<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Beratung sollte man nicht mit Labern ver\u00adwech\u00adseln.\u00a0Wir unter\u00adst\u00fctzen Sie bei der stra\u00adte\u00adgisch\u00aden\u00a0Ma\u00df\u00ad\u00adnahme\u00adplanung, a\u00adna\u00adly\u00adsie\u00adren Ihre re\u00adle\u00advanten M\u00e4rkte\u00a0oder Ziel\u00adgrup\u00adpen\u00a0und helfen Ihnen dabei, Ihre Mar\u00adke perfekt zu posi\u00adtionieren. Das be\u00addeutet Stand\u00adortbe\u00ad\u00adstim\u00admung \u2013 und auch, den Punkt mit der besten Aus\u00adsicht zu fin\u00adden. Egal in welche Rich\u00adtung es Sie zieht: Mit uns k\u00f6nnen Sie landen, abheben oder durch\u00adstarten.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Weiterlesen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/webdesign-webentwicklung\/\"><div class=\"vc_col-xs-12 vc_col-sm-6 vc_col-md-4 vc_col-lg-3\">\n            <div class=\"wun-comp-item\">\n                <div class=\"wun-comp-item-image-wrapper\">\n                   <img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wederundnoch_webdesign.gif\">\n                <\/div>\n                <div class=\"wun-comp-item-text-wrapper\">\n                    <h2 class=\"wun-comp-item-headline\">Web\u00addesign &amp; Web\u00addevelop\u00adment<\/h2>\n                    <div class=\"wun-comp-item-text\">Jetzt hat sich dieses In\u00adter\u00adnet letzt\u00adlich doch durch\u00adge\u00adsetzt. Wir pr\u00e4\u00adsen\u00adtieren Sie im World Wide Web \u2013 mit einer Web\u00adsite, die\u00a0stylisch\u00a0und funktional zugleich ist.\u00a0Immer\u00a0Re\u00adspon\u00adsive, immer State\u00a0of\u00a0the\u00a0Art und immer indi\u00advi\u00adduell auf Sie zu\u00adge\u00adschnit\u00adten. Damit Ihre Seite gut l\u00e4uft, geh\u00f6ren Such\u00adma\u00adschi\u00adnen\u00adop\u00adti\u00admie\u00adrung, in\u00adtu\u00aditi\u00adves Con\u00adtent Manage\u00adment sowie ein ein\u00admaliges Nutzer\u00aderlebnis dazu. Chi\u00adchi liefern wir auch \u2013 auf Anfrage.<\/div><div class=\"wun-comp-item-cta\">Weiterlesen<\/div><\/div>\n             <\/div>\n         <\/div><\/a><\/div>[\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section]\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_section full_width=&#8220;stretch_row_content&#8220; content_placement=&#8220;middle&#8220; el_id=&#8220;top&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593617123599{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8220; el_class=&#8220;hero-fixed komp&#8220;][vc_row full_width=&#8220;stretch_row_content_no_spaces&#8220; el_class=&#8220;showreel-kompetenzen&#8220;][vc_column][\/vc_column][\/vc_row][\/vc_section][vc_section full_width=&#8220;stretch_row&#8220; css=&#8220;.vc_custom_1593715863257{padding-top: 90px !important;background-color: #f8f8f8 !important;}&#8220; el_class=&#8220;hero-fixed-below komp&#8220;][vc_row][vc_column width=&#8220;2\/3&#8243; offset=&#8220;vc_col-sm-offset-2&#8243;][vc_column_text] Gutes Aussehen allein reicht nicht aus, um gemeinsam mit Ihnen auf die zweite Base zu kommen? Wissen wir. Generell wissen wir ziemlich viel und k\u00f6nnen auch einiges. Hier gibt es eine \u00dcbersicht unserer &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":-1,"parent":0,"menu_order":3,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"single-gray.php","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.9.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kompetenzen - Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Weder &amp; Noch ist eine Full-Service Werbeagentur mit Kompetenzen in den Bereichen Design &amp; Branding, Marketing &amp; Sales sowie Technical &amp; Integrated Solutions - Brand, Sell, Solve.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kompetenzen - Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Weder &amp; Noch ist eine Full-Service Werbeagentur mit Kompetenzen in den Bereichen Design &amp; Branding, Marketing &amp; Sales sowie Technical &amp; Integrated Solutions - Brand, Sell, Solve.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Werbeagentur Weder &amp; Noch\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-07-02T18:51:04+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 Minute\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/\",\"name\":\"Kompetenzen - Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-03-19T16:05:05+00:00\",\"dateModified\":\"2020-07-02T18:51:04+00:00\",\"description\":\"Weder & Noch ist eine Full-Service Werbeagentur mit Kompetenzen in den Bereichen Design & Branding, Marketing & Sales sowie Technical & Integrated Solutions - Brand, Sell, Solve.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Kompetenzen\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/\",\"name\":\"Werbeagentur Weder &amp; Noch\",\"description\":\"Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization\",\"name\":\"Weder & Noch GmbH & Co. KG\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630,\"caption\":\"Weder & Noch GmbH & Co. KG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/wederundnoch\/\",\"https:\/\/de.linkedin.com\/company\/weder-und-noch-gmbh-&amp;-co-kg\",\"https:\/\/www.pinterest.de\/wederundnoch\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kompetenzen - Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg","description":"Weder & Noch ist eine Full-Service Werbeagentur mit Kompetenzen in den Bereichen Design & Branding, Marketing & Sales sowie Technical & Integrated Solutions - Brand, Sell, Solve.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Kompetenzen - Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg","og_description":"Weder & Noch ist eine Full-Service Werbeagentur mit Kompetenzen in den Bereichen Design & Branding, Marketing & Sales sowie Technical & Integrated Solutions - Brand, Sell, Solve.","og_url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/","og_site_name":"Werbeagentur Weder &amp; Noch","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/","article_modified_time":"2020-07-02T18:51:04+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"1 Minute"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/","name":"Kompetenzen - Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website"},"datePublished":"2018-03-19T16:05:05+00:00","dateModified":"2020-07-02T18:51:04+00:00","description":"Weder & Noch ist eine Full-Service Werbeagentur mit Kompetenzen in den Bereichen Design & Branding, Marketing & Sales sowie Technical & Integrated Solutions - Brand, Sell, Solve.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/kompetenzen\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Kompetenzen"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/","name":"Werbeagentur Weder &amp; Noch","description":"Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg","publisher":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization","name":"Weder & Noch GmbH & Co. KG","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg","width":1200,"height":630,"caption":"Weder & Noch GmbH & Co. KG"},"image":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/","https:\/\/www.instagram.com\/wederundnoch\/","https:\/\/de.linkedin.com\/company\/weder-und-noch-gmbh-&amp;-co-kg","https:\/\/www.pinterest.de\/wederundnoch\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/46"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=46"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/46\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=46"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}