{"id":58,"date":"2018-03-19T17:07:07","date_gmt":"2018-03-19T16:07:07","guid":{"rendered":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/?page_id=58"},"modified":"2024-04-09T11:54:00","modified_gmt":"2024-04-09T09:54:00","slug":"datenschutz","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/","title":{"rendered":"Datenschutz"},"content":{"rendered":"<section class=\"wpb-content-wrapper\">[vc_row css=&#8220;.vc_custom_1592479527494{margin-top: 80px !important;}&#8220;][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text]\n<h1>Datenschutz<\/h1>\n[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text]\n<h3>Cookie-Historie<\/h3>\n[\/vc_column_text][vc_column_text]<a href=\"#\" class=\"_brlbs-btn-cookie-preference borlabs-cookie-preference\">Cookie Einstellungen \u00e4ndern<\/a>\n<div class=\"BorlabsCookie\" data-borlabs-cookie-consent-history><div class=\"_brlbs-responsive-table\"><table class=\"_brlbs-table\"><thead><tr><th class=\"_brlbs-table-date\" scope=\"col\">Datum<\/th><th class=\"_brlbs-table-version\" scope=\"col\">Version<\/th><th class=\"_brlbs-table-consents\" scope=\"col\">Einwilligungen<\/th><\/tr><\/thead><\/table><\/div><\/div>[\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1712656437318{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8220;]\n<h2>I. Name und Anschrift des Verantwortlichen<\/h2>\n<p>Der Verantwortliche im Sinne der Datenschutz-Grundverordnung (DSGVO) und anderer nationaler Datenschutzgesetze der Mitgliedsstaaten sowie sonstiger datenschutzrechtlicher Bestimmungen ist die:<\/p>\n<p><em>WEDER &amp; NOCH GmbH &amp; Co. KG<br \/>\n<span><span class=\"ui-provider a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\">Stadtplatz 111<\/span><\/span><\/em><br \/>\n<em>84489 Burghausen<\/em><\/p>\n<p><em>Deutschland<br \/>\nTel.: <a href=\"tel:+4986777679230\">+49 (0) 8677 76 79 230<\/a><\/em><br \/>\n<em>E-Mail: <a href=\"mailto:contact@wederundnoch.de\">contact@wederundnoch.de<\/a><br \/>\n<\/em><em>Website: <a href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\">www.wederundnoch.de<\/a><\/em><\/p>\n<h2>II. Name und Anschrift des Datenschutzbeauftragten<\/h2>\n<p>Der externe Datenschutzbeauftragte des Verantwortlichen ist:<\/p>\n<p><em>Rechtsanwalt Dr. jur. Benjamin Wanning<br \/>\n<\/em><em>c\/o WEDER &amp; NOCH GmbH &amp; Co. KG<br \/>\n<\/em><em><span><span class=\"ui-provider a b c d e f g h i j k l m n o p q r s t u v w x y z ab ac ae af ag ah ai aj ak\">Stadtplatz 111<\/span><\/span><br \/>\n84489 Burghausen<br \/>\n<\/em><em>Deutschland<\/em><\/p>\n<p><em>Tel.: <a href=\"tel:+4986777679230\">+49 (0) 8677 76 79 230<\/a><br \/>\n<\/em><em>E-Mail: <a href=\"mailto:datenschutz@wederundnoch.de\">datenschutz@wederundnoch.de<\/a><\/em><\/p>\n<h2>III. Allgemeines zur Datenverarbeitung<\/h2>\n<h3>1. Umfang der Verarbeitung personenbezogener Daten<\/h3>\n<p>Wir verarbeiten personenbezogene Daten unserer Nutzer grunds\u00e4tzlich nur, soweit dies zur Bereitstellung einer funktionsf\u00e4higen Website sowie unserer Inhalte und Leistungen erforderlich ist. Die Verarbeitung personenbezogener Daten unserer Nutzer erfolgt regelm\u00e4\u00dfig nur nach Einwilligung des Nutzers. Eine Ausnahme gilt in solchen F\u00e4llen, in denen eine vorherige Einholung einer Einwilligung aus tats\u00e4chlichen Gr\u00fcnden nicht m\u00f6glich ist und die Verarbeitung der Daten durch gesetzliche Vorschriften gestattet ist.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>2. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung personenbezogener Daten<\/h3>\n<p>Soweit wir f\u00fcr Verarbeitungsvorg\u00e4nge personenbezogener Daten eine Einwilligung der betroffenen Person einholen, dient Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0a DSGV O als Rechtsgrundlage.<\/p>\n<p>Bei der Verarbeitung von personenbezogenen Daten, die zur Erf\u00fcllung eines Vertrages, dessen Vertragspartei die betroffene Person ist, erforderlich ist, dient Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0b DSGVO als Rechtsgrundlage. Dies gilt auch f\u00fcr Verarbeitungsvorg\u00e4nge, die zur Durchf\u00fchrung vorvertraglicher Ma\u00dfnahmen erforderlich sind.<\/p>\n<p>Soweit eine Verarbeitung personenbezogener Daten zur Erf\u00fcllung einer rechtlichen Verpflichtung erforderlich ist, der unser Unternehmen unterliegt, dient Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0c DSGVO als Rechtsgrundlage.<\/p>\n<p>F\u00fcr den Fall, dass lebenswichtige Interessen der betroffenen Person oder einer anderen nat\u00fcrlichen Person eine Verarbeitung personenbezogener Daten erforderlich machen, dient Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0d DSGVO als Rechtsgrundlage.<\/p>\n<p>Ist die Verarbeitung zur Wahrung eines berechtigten Interesses unseres Unternehmens oder eines Dritten erforderlich und \u00fcberwiegen die Interessen, Grundrechte und Grundfreiheiten des Betroffenen das erstgenannte Interesse nicht, so dient Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0f DSGVO als Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung.<\/p>\n<h3>3. Datenl\u00f6schung und Speicherdauer<\/h3>\n<p>Die personenbezogenen Daten der betroffenen Person werden gel\u00f6scht oder gesperrt, sobald der Zweck der Speicherung entf\u00e4llt. Eine Speicherung kann dar\u00fcber hinaus erfolgen, wenn dies durch den europ\u00e4ischen oder nationalen Gesetzgeber in unionsrechtlichen Verordnungen, Gesetzen oder sonstigen Vorschriften, denen der Verantwortliche unterliegt, vorgesehen wurde. Eine Sperrung oder L\u00f6schung der Daten erfolgt auch dann, wenn eine durch die genannten Normen vorgeschriebene Speicherfrist abl\u00e4uft, es sei denn, dass eine Erforderlichkeit zur weiteren Speicherung der Daten f\u00fcr einen Vertragsabschluss oder eine Vertragserf\u00fcllung besteht.<\/p>\n<h2>IV. Bereitstellung der Website und Erstellung von Logfiles<\/h2>\n<h3>1. Beschreibung und Umfang der Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Bei jedem Aufruf unserer Internetseite erfasst unser System automatisiert Daten und Informationen vom Computersystem des aufrufenden Rechners.<\/p>\n<p>Folgende Daten werden hierbei erhoben:<\/p>\n<ul>\n<li>Informationen \u00fcber den Browsertyp und die verwendete Version<\/li>\n<li>Das Betriebssystem des Nutzers<\/li>\n<li>Den Internet-Service-Provider des Nutzers<\/li>\n<li>Die IP-Adresse des Nutzers (verschl\u00fcsselt)<\/li>\n<li>Datum und Uhrzeit des Zugriffs<\/li>\n<li>Websites, von denen das System des Nutzers auf unsere Internetseite gelangt<\/li>\n<li>Websites, die vom System des Nutzers \u00fcber unsere Website aufgerufen werden<\/li>\n<\/ul>\n<p>Die Daten werden ebenfalls in den Logfiles unseres Systems gespeichert. Eine Speicherung dieser Daten zusammen mit anderen personenbezogenen Daten des Nutzers findet nicht statt.<\/p>\n<h3>2. Zweck der Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Die vor\u00fcbergehende Speicherung der IP-Adresse durch das System ist notwendig, um eine Auslieferung der Website an den Rechner des Nutzers zu erm\u00f6glichen. Hierf\u00fcr muss die IP-Adresse des Nutzers f\u00fcr die Dauer der Sitzung gespeichert bleiben.<\/p>\n<p>Die Speicherung in Logfiles erfolgt, um die Funktionsf\u00e4higkeit der Website sicherzustellen. Zudem dienen uns die Daten zur Optimierung der Website und zur Sicherstellung der Sicherheit unserer informationstechnischen Systeme. Eine Auswertung der Daten zu Marketingzwecken findet in diesem Zusammenhang nicht statt. In diesen Zwecken liegt auch unser berechtigtes Interesse an der Datenverarbeitung nach Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0f DSGVO.<\/p>\n<h3>3. Dauer der Speicherung, Widerspruchs- und Beseitigungsm\u00f6glichkeit<\/h3>\n<p>Die Daten werden gel\u00f6scht, sobald sie f\u00fcr die Erreichung des Zweckes ihrer Erhebung nicht mehr erforderlich sind. Im Falle der Erfassung der Daten zur Bereitstellung der Website ist dies der Fall, wenn die jeweilige Sitzung beendet ist.<\/p>\n<p>Im Falle der Speicherung der Daten in Logfiles ist dies nach sp\u00e4testens 90 Tagen der Fall. Eine dar\u00fcberhinausgehende Speicherung ist m\u00f6glich. In diesem Fall werden die IP-Adressen der Nutzer gel\u00f6scht oder verfremdet, sodass eine Zuordnung des aufrufenden Clients nicht mehr m\u00f6glich ist.<\/p>\n<p>Die Erfassung der Daten zur Bereitstellung der Website und die Speicherung der Daten in Logfiles ist f\u00fcr den Betrieb der Internetseite zwingend erforderlich. Es besteht folglich seitens des Nutzers keine Widerspruchsm\u00f6glichkeit.<\/p>\n<h2>V. Verwendung von Cookies<\/h2>\n<ol>\n<li><strong> Beschreibung und Umfang der Datenverarbeitung<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Unsere Webseite verwendet Cookies. Bei Cookies handelt es sich um Textdateien, die im Internetbrowser bzw. vom Internetbrowser auf dem Computersystem des Nutzers gespeichert werden. Ruft ein Nutzer eine Website auf, so kann ein Cookie auf dem Betriebssystem des Nutzers gespeichert werden. Dieser Cookie enth\u00e4lt eine charakteristische Zeichenfolge, die eine eindeutige Identifizierung des Browsers beim erneuten Aufrufen der Website erm\u00f6glicht.<\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Wir setzen das Cookie <b>Borlabs Cookie<\/b> ein, um unsere Website nutzerfreundlicher zu gestalten. Einige Elemente unserer Internetseite erfordern es, dass der aufrufende Browser auch nach einem Seitenwechsel identifiziert werden kann. <\/span><\/p>\n<p class=\"p1\"><span class=\"s1\">Das Borlabs Cookie speichert, ob der Nutzer in die Verwendung von<span class=\"Apple-converted-space\">\u00a0 <\/span>Trackingma\u00dfnahmen (z.B. Google Analytics) eingewilligt hat. Dadurch ist es bei einem erneuten Seitenbesuch nicht notwendig erneut die Einwilligung des Nutzers einzuholen.<\/span><\/p>\n<p>Wir verwenden auf unserer Website Cookies, die eine Analyse des Surfverhaltens der Nutzer erm\u00f6glichen. Der Einsatz dieser Cookies erfolgt ausschlie\u00dflich nach ausdr\u00fccklicher Einwilligung des Nutzers.<\/p>\n<p>Auf diese Weise k\u00f6nnen folgende Daten \u00fcbermittelt werden:<\/p>\n<ul>\n<li>Eingegebene Suchbegriffe<\/li>\n<li>H\u00e4ufigkeit von Seitenaufrufen<\/li>\n<li>Inanspruchnahme von Website-Funktionen<\/li>\n<\/ul>\n<p>Die auf diese Weise erhobenen Daten der Nutzer werden durch technische Vorkehrungen pseudonymisiert. Daher ist eine Zuordnung der Daten zum aufrufenden Nutzer nicht mehr m\u00f6glich. Die Daten werden nicht gemeinsam mit sonstigen personenbezogenen Daten der Nutzer gespeichert.<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong> Rechtsgrundlage f\u00fcr die Datenverarbeitung <\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Wir verwenden Analyse-Cookies nur, wenn Sie darin eingewilligt haben. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verwendung von Analyse-Cookies nach Einwilligung des Nutzers ist Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO.<\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong> Zweck der Datenverarbeitung<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Die Verwendung der Analyse-Cookies erfolgt zu dem Zweck, die Qualit\u00e4t unserer Website und ihre Inhalte zu verbessern. Durch die Analyse-Cookies erfahren wir, wie die Website genutzt wird und k\u00f6nnen so unser Angebot stetig optimieren.<\/p>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong> Dauer der Speicherung, Widerspruchs- und Beseitigungsm\u00f6glichkeit<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Cookies werden auf dem Rechner des Nutzers gespeichert und von diesem an unserer Seite \u00fcbermittelt. Daher haben Sie als Nutzer auch die volle Kontrolle \u00fcber die Verwendung von Cookies. Durch eine \u00c4nderung der Einstellungen in Ihrem Internetbrowser k\u00f6nnen Sie die \u00dcbertragung von Cookies deaktivieren oder einschr\u00e4nken. Bereits gespeicherte Cookies k\u00f6nnen jederzeit gel\u00f6scht werden. Dies kann auch automatisiert erfolgen. Werden Cookies f\u00fcr unsere Website deaktiviert, k\u00f6nnen m\u00f6glicherweise nicht mehr alle Funktionen der Website vollumf\u00e4nglich genutzt werden.<\/p>\n<h2>VI. Webanalyse durch Google Analytics<\/h2>\n<h3>1. Beschreibung und Umfang der Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Wir benutzen Google Analytics, einen Webanalysedienst der Google Inc. (\u201eGoogle\u201c). Google Analytics verwendet Cookies, Textdateien, die auf Ihrem Computer gespeichert werden und die eine Analyse der Benutzung der Website durch Sie erm\u00f6glichen. Die durch den Cookie erzeugten Informationen \u00fcber die Benutzung dieser Website durch den Nutzer werden in der Regel an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gespeichert. Im Falle der Aktivierung der IP-Anonymisierung auf dieser Website, wird Ihre IP-Adresse von Google jedoch innerhalb von Mitgliedstaaten der Europ\u00e4ischen Union oder in anderen Vertragsstaaten des Abkommens \u00fcber den Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraum zuvor gek\u00fcrzt. Nur in Ausnahmef\u00e4llen wird die volle IP-Adresse an einen Server von Google in den USA \u00fcbertragen und dort gek\u00fcrzt. Im Auftrag des Betreibers dieser Website wird Google diese Informationen benutzen, um die Nutzung der Website auszuwerten, um Reports \u00fcber die Website-Aktivit\u00e4ten zusammenzustellen und um weitere mit der Website-Nutzung und der Internetnutzung verbundene Dienstleistungen gegen\u00fcber dem Website-Betreiber zu erbringen.<\/p>\n<p>Die im Rahmen von Google Analytics durch den Browser des Nutzers \u00fcbermittelte IP-Adresse wird nicht mit anderen Daten von Google zusammengef\u00fchrt.<\/p>\n<p>Unsere Website verwendet Google Analytics mit der Erweiterung \u201e_anonymizeIp()\u201c. Dadurch werden IP-Adressen gek\u00fcrzt weiterverarbeitet, eine Personenbeziehbarkeit kann damit ausgeschlossen werden. Soweit den \u00fcber den Nutzer erhobenen Daten ein Personenbezug zukommt, wird dieser also sofort ausgeschlossen und die personenbezogenen Daten damit umgehend gel\u00f6scht.<\/p>\n<h3>2. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Wir verwenden Google Analytics nur, wenn Sie darin eingewilligt haben. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung der personenbezogenen Daten der Nutzer nach Einwilligung ist Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit. a DSGVO.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h3>3. Zweck der Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Wir nutzen Google Analytics, um die Nutzung unserer Website analysieren und regelm\u00e4\u00dfig verbessern zu k\u00f6nnen. \u00dcber die gewonnenen Statistiken k\u00f6nnen wir unser Angebot verbessern und f\u00fcr Sie als Nutzer interessanter ausgestalten.<\/p>\n<h3>4. Dauer der Speicherung, Widerspruchs- und Beseitigungsm\u00f6glichkeit<\/h3>\n<p>Eine Speicherung der Cookies findet nicht statt, wenn Sie darin nicht eingewilligt haben. Sie k\u00f6nnen dar\u00fcber hinaus die Speicherung der Cookies durch eine entsprechende Einstellung Ihrer Browser-Software verhindern und auch nach erteilter Einwilligung Cookies nachtr\u00e4glich l\u00f6schen; wir weisen Sie jedoch darauf hin, dass Sie in diesen F\u00e4llen gegebenenfalls nicht s\u00e4mtliche Funktionen dieser Website werden nutzen k\u00f6nnen. Sie k\u00f6nnen dar\u00fcber hinaus die Erfassung der durch das Cookie erzeugten und auf Ihre Nutzung der Website bezogenen Daten (inkl. Ihrer IP-Adresse) an Google sowie die Verarbeitung dieser Daten durch Google verhindern, indem sie das unter dem folgenden Link verf\u00fcgbare Browser-Plug-in herunterladen und installieren: http:\/\/tools.google.com\/dlpage\/gaoptout?hl=de.<\/p>\n<p>Informationen des Drittanbieters: Google Dublin, Google Ireland Ltd., Gordon House, Barrow Street, Dublin 4, Ireland, Fax: +353 (1) 436 1001. Nutzerbedingungen: http:\/\/www.google.com\/analytics\/terms\/de.html, \u00dcbersicht zum Datenschutz: http:\/\/www.google.com\/intl\/de\/analytics\/learn\/privacy.html, sowie die Datenschutzerkl\u00e4rung: <a href=\"http:\/\/www.google.de\/intl\/de\/policies\/privacy\">http:\/\/www.google.de\/intl\/de\/policies\/privacy<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>VII.\u00a0 Einsatz des Session Replay Tools Smartlook<\/h2>\n<h3>1. Umfang der Verarbeitung personenbezogener Daten<\/h3>\n<p>Wir nutzen auf unserer Website zur Sitzungsaufzeichnung den Dienst Smartlook . Dies dient der Analyse des Surfverhaltens unserer Nutzer. Durch den Dienst wird das Nutzerverhalten auf Video aufgezeichnet und kann durch uns nachtr\u00e4glich analysiert werden. Die Software setzt zu diesem Zweck ein Cookie auf dem Rechner der Nutzer (zu Cookies siehe bereits oben).<\/p>\n<p>Eine Speicherung personenbezogener Daten durch uns erfolgt im Rahmen der Verwendung des Dienstes nicht.<\/p>\n<p>M\u00f6glicherweise werden aber personenbezogene Daten des Nutzers an den Diensteanbieter Smartsupp.com, s.r.o., VAT ID CZ03668681 zur Verbesserung des Dienstes \u00fcbermittelt. Hierbei kann es sich um IP-Adresse, Informationen \u00fcber den Browsertyp, das Betriebssystem des Nutzers, den ungef\u00e4hren Aufenthaltsort des Nutzers und weitere Daten handeln.<\/p>\n<h3>2. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung personenbezogener Daten<\/h3>\n<p>Wir verwenden Smartlook nur, wenn Sie darin eingewilligt haben. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung der personenbezogenen Daten der Nutzer nach Einwilligung ist Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit. a DSGVO.<\/p>\n<h3>3.\u00a0 Zweck der Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Die Verarbeitung der personenbezogenen Daten der Nutzer erm\u00f6glicht uns eine Analyse des Surfverhaltens unserer Nutzer. Wir sind in durch die Auswertung der gewonnen Daten in der Lage, Informationen \u00fcber die Nutzung der einzelnen Komponenten unserer Webseite zusammenzustellen. Dies hilft uns dabei unsere Webseite und deren Nutzerfreundlichkeit stetig zu verbessern.<\/p>\n<h3>4. Dauer der Speicherung, Widerspruchs- und Beseitigungsm\u00f6glichkeit<\/h3>\n<p>Durch uns werden keine personenbezogenen Daten der Nutzer gespeichert. Lediglich anonyme Analysedaten werden zu Auswertungszwecken verarbeitet.<\/p>\n<p>Cookies werden auf dem Rechner des Nutzers gespeichert und von diesem an unserer Seite \u00fcbermittelt. Daher haben Sie als Nutzer auch die volle Kontrolle \u00fcber die Verwendung von Cookies. Durch eine \u00c4nderung der Einstellungen in Ihrem Internetbrowser k\u00f6nnen Sie die \u00dcbertragung von Cookies deaktivieren oder einschr\u00e4nken. Bereits gespeicherte Cookies k\u00f6nnen jederzeit gel\u00f6scht werden. Dies kann auch automatisiert erfolgen. Werden Cookies f\u00fcr unsere Website deaktiviert, k\u00f6nnen m\u00f6glicherweise nicht mehr alle Funktionen der Website vollumf\u00e4nglich genutzt werden.<\/p>\n<p>Durch Klicken des nachfolgenden links k\u00f6nnen Sie k\u00fcnftiges Tracking durch Smartlook verhindern:<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.smartlook.com\/opt-out\">https:\/\/www.smartlook.com\/opt-out<\/a><\/p>\n<h2>VIII. Nutzung der SalesViewer\u00ae-Technologie<\/h2>\n<p>Auf dieser Webseite werden mit der SalesViewer\u00ae-Technologie der SalesViewer\u00ae GmbH auf Grundlage berechtigter Interessen des Webseitenbetreibers (Art. 6 Abs.1 lit.f DSGVO) Daten zu Marketing-, Marktforschungs- und Optimierungszwecken gesammelt und gespeichert.<\/p>\n<p>Hierzu wird ein javascript-basierter Code eingesetzt, der zur Erhebung unternehmensbezogener Daten und der entsprechenden Nutzung dient. Die mit dieser Technologie erhobenen Daten werden \u00fcber eine nicht r\u00fcckrechenbare Einwegfunktion (sog. Hashing) verschl\u00fcsselt. Die Daten werden unmittelbar pseudonymisiert und nicht dazu benutzt, den Besucher dieser Webseite pers\u00f6nlich zu identifizieren.<\/p>\n<p>Die im Rahmen von Salesviewer gespeicherten Daten werden gel\u00f6scht, sobald sie f\u00fcr ihre Zweckbestimmung nicht mehr erforderlich sind und der L\u00f6schung keine gesetzlichen Aufbewahrungspflichten entgegenstehen.<\/p>\n<p>Der Datenerhebung und -speicherung kann jederzeit mit Wirkung f\u00fcr die Zukunft widersprochen werden, indem Sie bitte diesen Link <a href=\"https:\/\/www.salesviewer.com\/opt-out\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">https:\/\/www.salesviewer.com\/opt-out<\/a> anklicken, um die Erfassung durch SalesViewer\u00ae innerhalb dieser Webseite zuk\u00fcnftig zu verhindern. Dabei wird ein Opt-out-Cookie f\u00fcr diese Webseite auf Ihrem Ger\u00e4t abgelegt. L\u00f6schen Sie Ihre Cookies in diesem Browser, m\u00fcssen Sie diesen Link erneut klicken.<\/p>\n<h2>IX. Einbindung von Google Maps<\/h2>\n<ol>\n<li><strong>Beschreibung und Umfang der Datenverarbeitung<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Auf dieser Webseite nutzen wir das Angebot von Google Maps.<\/p>\n<p>Durch den Besuch auf der Website erh\u00e4lt Google die Information, dass der Nutzer die entsprechende Unterseite unserer Website aufgerufen haben. Zudem werden die unter Ziffer IV.1. dieser Erkl\u00e4rung genannten Daten \u00fcbermittelt. Dies erfolgt unabh\u00e4ngig davon, ob Google ein Nutzerkonto bereitstellt, \u00fcber das der Nutzer eingeloggt ist, oder ob kein Nutzerkonto besteht. Wenn der Nutzer bei Google eingeloggt ist, werden die Daten direkt dem Konto des Nutzers zugeordnet. Google speichert die Daten des Nutzers als Nutzungsprofile und nutzt sie f\u00fcr Zwecke der Werbung, Marktforschung und\/oder bedarfsgerechten Gestaltung seiner Website. Eine solche Auswertung erfolgt insbesondere (selbst f\u00fcr nicht eingeloggte Nutzer) zur Erbringung von bedarfsgerechter Werbung und um andere Nutzer des sozialen Netzwerks \u00fcber Ihre Aktivit\u00e4ten auf unserer Website zu informieren.<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li><strong>Rechtsgrundlage der Datenverarbeitung<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Wir verwenden Google Maps nur, wenn Sie darin eingewilligt haben. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung der personenbezogenen Daten der Nutzer nach Einwilligung ist Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit. a DSGVO.<\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li><strong>Zweck der Datenverarbeitung<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Durch die Nutzung von Google Maps k\u00f6nnen wir Ihnen interaktive Karten direkt in der Website anzeigen und erm\u00f6glichen Ihnen somit die komfortable Nutzung der Karten-Funktion.<\/p>\n<ol start=\"4\">\n<li><strong>Dauer der Speicherung, Widerspruchs- und Beseitigungsm\u00f6glichkeit<\/strong><\/li>\n<\/ol>\n<p>Wenn Sie die Zuordnung mit Ihrem Profil bei Google nicht w\u00fcnschen, m\u00fcssen Sie sich vor Aktivierung des Buttons ausloggen.<\/p>\n<p>Ihnen steht ein Widerspruchsrecht zu gegen die Bildung dieser Nutzerprofile, wobei Sie sich zur Aus\u00fcbung dessen an Google richten m\u00fcssen.<\/p>\n<p>Weitere Informationen zu Zweck und Umfang der Datenerhebung und ihrer Verarbeitung durch den Plug-in-Anbieter erhalten Sie in den Datenschutzerkl\u00e4rungen des Anbieters. Dort erhalten Sie auch weitere Informationen zu Ihren diesbez\u00fcglichen Rechten und Einstellungsm\u00f6glichkeiten zum Schutze Ihrer Privatsph\u00e4re: http:\/\/www.google.de\/intl\/de\/policies\/privacy. Google verarbeitet Ihre personenbezogenen Daten auch in den USA und hat sich dem EU-US Privacy Shield unterworfen, <a href=\"https:\/\/www.privacyshield.gov\/EU-US-Framework\">https:\/\/www.privacyshield.gov\/EU-US-Framework<\/a>.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>X. Kontaktformular und E-Mail-Kontakt<\/h2>\n<h3>1. Beschreibung und Umfang der Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Auf unserer Internetseite ist ein Kontaktformular vorhanden, welches f\u00fcr die elektronische Kontaktaufnahme genutzt werden kann. Nimmt ein Nutzer diese M\u00f6glichkeit wahr, so werden die in der Eingabemaske eingegeben Daten an uns \u00fcbermittelt und gespeichert. Diese Daten sind:<\/p>\n<ul>\n<li>Name*<\/li>\n<li>Unternehmen<\/li>\n<li>Telefon<\/li>\n<li>E-Mail-Adresse*<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bei den mit * gekennzeichneten Daten handelt es sich um Pflichtangaben.<\/p>\n<p>F\u00fcr die Verarbeitung der Daten wird im Rahmen des Absendevorgangs Ihre Einwilligung eingeholt und auf diese Datenschutzerkl\u00e4rung verwiesen.<\/p>\n<p>Alternativ ist eine Kontaktaufnahme \u00fcber die bereitgestellte E-Mail-Adresse m\u00f6glich. In diesem Fall werden die mit der E-Mail \u00fcbermittelten personenbezogenen Daten des Nutzers gespeichert.<\/p>\n<p>Es erfolgt in diesem Zusammenhang keine Weitergabe der Daten an Dritte. Die Daten werden ausschlie\u00dflich f\u00fcr die Verarbeitung der Konversation verwendet.<\/p>\n<p><a>Vom Tracking ausschlie\u00dfen<\/a><\/p>\n<h3>2. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung der Daten ist bei Vorliegen einer Einwilligung des Nutzers Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0a DSGVO.<\/p>\n<p>Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung der Daten, die im Zuge einer \u00dcbersendung einer E-Mail \u00fcbermittelt werden, ist Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0f DSGVO. Zielt der E-Mail-Kontakt auf den Abschluss eines Vertrages ab, so ist zus\u00e4tzliche Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0b DSGVO.<\/p>\n<h3>3. Zweck der Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Die Verarbeitung der personenbezogenen Daten aus der Eingabemaske dient uns allein zur Bearbeitung der Kontaktaufnahme. Im Falle einer Kontaktaufnahme per E-Mail liegt hieran auch das erforderliche berechtigte Interesse an der Verarbeitung der Daten.<\/p>\n<h3>4. Dauer der Speicherung, Widerspruchs- und Beseitigungsm\u00f6glichkeit<\/h3>\n<p>Die Daten werden gel\u00f6scht, sobald sie f\u00fcr die Erreichung des Zweckes ihrer Erhebung nicht mehr erforderlich sind. F\u00fcr die personenbezogenen Daten aus der Eingabemaske des Kontaktformulars und diejenigen, die per E-Mail \u00fcbersandt wurden, ist dies in der Regel dann der Fall, wenn die jeweilige Konversation mit dem Nutzer beendet ist. Beendet ist die Konversation dann, wenn sich aus den Umst\u00e4nden entnehmen l\u00e4sst, dass der betroffene Sachverhalt abschlie\u00dfend gekl\u00e4rt ist. Eine dar\u00fcber hinausgehende Speicherung erfolgt nur dann, wenn eine Rechtsgrundlage hierf\u00fcr besteht. Dies kann unter anderem dann der Fall sein, wenn die Daten zur Durchf\u00fchrung vorvertraglicher Ma\u00dfnahmen oder zur Erf\u00fcllung eines Vertrages erforderlich sind (Art. 6 Abs. 1 lit. b DSGVO).<\/p>\n<p>Der Nutzer hat jederzeit die M\u00f6glichkeit, seine Einwilligung zur Verarbeitung der personenbezogenen Daten zu widerrufen. Nimmt der Nutzer per E-Mail Kontakt mit uns auf, so kann er der Speicherung seiner personenbezogenen Daten jederzeit widersprechen. In einem solchen Fall kann die Konversation nicht fortgef\u00fchrt werden.<\/p>\n<p>Ein Widerruf der Einwilligung und ein Widerspruch der Speicherung kann per E-Mail an <a href=\"mailto:datenschutz@wederundnoch.de\">datenschutz@wederundnoch.de<\/a> gerichtet werden.<\/p>\n<p><em>\u00a0<\/em>Alle personenbezogenen Daten, die im Zuge der Kontaktaufnahme gespeichert wurden, werden in diesem Fall gel\u00f6scht.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>XI. Bewerbungsformular<\/h2>\n<h3>1. Beschreibung und Umfang der Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Auf unserer Internetseite kann der Nutzer sich direkt auf offene Stellen bewerben. Nimmt ein Nutzer diese M\u00f6glichkeit wahr, so werden die in der Eingabemaske eingegeben Daten an uns \u00fcbermittelt und gespeichert. Diese Daten sind:<\/p>\n<ul>\n<li>Name*<\/li>\n<li>Strasse*<\/li>\n<li>PLZ und Ort*<\/li>\n<li>E-Mail-Adresse*<\/li>\n<li>Telefon*<\/li>\n<\/ul>\n<p>Bei den mit * gekennzeichneten Daten handelt es sich um Pflichtangaben.<\/p>\n<p>Zudem kann der Nutzer weitere Bewerbungsunterlagen an uns \u00fcbermitteln.<\/p>\n<p>F\u00fcr die Verarbeitung der Daten wird im Rahmen des Absendevorgangs Ihre Einwilligung eingeholt und auf diese Datenschutzerkl\u00e4rung verwiesen.<\/p>\n<h3>2. Rechtsgrundlage f\u00fcr die Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung der Daten ist bei Vorliegen einer Einwilligung des Nutzers Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0a DSGVO.<\/p>\n<h3>3. Zweck der Datenverarbeitung<\/h3>\n<p>Die Verarbeitung der personenbezogenen Daten aus der Eingabemaske sowie aller weiteren durch den Nutzer \u00fcbermittelten Daten dient uns allein zur Bearbeitung der Bewerbung.<\/p>\n<h3>4. Empf\u00e4nger der Daten<\/h3>\n<p>Zur Unterst\u00fctzung im Rahmen des Bewerbungsverfahrens setzen wir einen sorgf\u00e4ltig ausgew\u00e4hlten Dienstleister ein, der im Rahmen einer Auftragsverarbeitung f\u00fcr uns t\u00e4tig ist. Durch strenge vertragliche Regelungen, technische und organisatorische Ma\u00dfnahmen sowie erg\u00e4nzende Kontrollen stellen wir den Schutz Ihrer Daten sicher.<\/p>\n<h3>5. Dauer der Speicherung, Widerspruchs- und Beseitigungsm\u00f6glichkeit<\/h3>\n<p>Die Daten werden gel\u00f6scht, sobald sie f\u00fcr die Erreichung des Zweckes ihrer Erhebung nicht mehr erforderlich sind. F\u00fcr die personenbezogenen Daten aus der Eingabemaske sowie aller weiteren durch den Nutzer \u00fcbermittelten Daten, ist dies in der Regel dann der Fall, wenn der Bewerbungsprozess abgeschlossen ist. Eine dar\u00fcber hinaus gehende Speicherung erfolgt nur nach Einwilligung des Bewerbers.<\/p>\n<p>Der Nutzer hat jederzeit die M\u00f6glichkeit, seine Einwilligung zur Verarbeitung der personenbezogenen Daten zu widerrufen.<\/p>\n<p>Ein Widerruf der Einwilligung und ein Widerspruch der Speicherung kann per E-Mail an <a href=\"mailto:datenschutz@wederundnoch.de\">datenschutz@wederundnoch.de<\/a> gerichtet werden.<\/p>\n<p>Alle personenbezogenen Daten, die im Zuge der Bewerbung gespeichert wurden, werden in diesem Fall gel\u00f6scht. Die Bewerbung wird dann nicht weiterverfolgt.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h2>XII. TikTok Pixel<\/h2>\n<p>Auf unserer Website kommt \u201eTikTok-Pixel\u201c, ein Dienst der TikTok Technology Limited, 10 Earlsfort Terrace, Dublin, D02 T380, Ireland (nachfolgend bezeichnet als \u201cTikTok\u201c) zum Einsatz. Beim TikTok Pixel handelt es sich um einen JavaScript-Code-Ausschnitt, der es uns erm\u00f6glicht, die Aktivit\u00e4ten von Besuchern auf unserer Website zu verstehen und nachzuverfolgen (sog. Event-Daten). Dadurch wird es uns z. B. erm\u00f6glicht, unsere Anzeigen auf TikTok, nur solchen TikTok-Nutzern anzuzeigen, die Besucher unserer Website waren, insbesondere solchen, die Interesse an unserem Angebot oder an bestimmten Themen oder Produkten gezeigt haben. TikTok-Pixel verwendet unter anderem Cookies, die lokal im Zwischenspeicher des Webbrowsers auf Ihrem Endger\u00e4t gespeichert werden.<\/p>\n<p>Sind Sie bei TikTok mit Ihrem Nutzerkonto angemeldet, wird der Besuch unseres Onlineangebotes in Ihrem Nutzerkonto vermerkt. Die \u00fcber Sie erhobenen Daten sind f\u00fcr uns anonym, bieten uns also keine R\u00fcckschl\u00fcsse auf Ihre Identit\u00e4t. Allerdings k\u00f6nnen diese Daten von TikTok Ihrem dortigen Nutzerkonto zugeordnet werden. Wir haben keinen Einfluss auf den Umfang und die weitere Verwendung von Daten, die durch den Einsatz von TikTok-Pixel durch TikTok verarbeitet werden. Selbst wenn Sie nicht bei TikTok registriert bzw. nicht eingeloggt sind, besteht die M\u00f6glichkeit, dass TikTok Ihre IP-Adresse und ggf. weitere Identifizierungsmerkmale in Erfahrung bringt und speichert.<\/p>\n<p>Grunds\u00e4tzlich werden Ihre Daten innerhalb der EU bzw. des Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraumes (EWR) verarbeitet. Hierzu wurde mit TikTok eine entsprechende Datenschutzvereinbarung abgeschlossen. Sofern personenbezogenen Daten in L\u00e4nder au\u00dferhalb der EU bzw. des EWR \u00fcbermitteln werden, erfolgt dies im Rahmen der Mustervertr\u00e4ge der Kommission f\u00fcr die \u00dcbermittlung personenbezogener Daten in Drittl\u00e4nder (d. h. Standardvertragsklauseln)<\/p>\n<p>Diese Erhebung und \u00dcbermittlung der Event-Daten erfolgt durch uns und TikTok als gemeinsam Verantwortliche. Wir haben mit TikTok eine Vereinbarung \u00fcber die Verarbeitung als gemeinsam Verantwortliche getroffen, in der die Verteilung der datenschutzrechtlichen Pflichten zwischen uns und TikTok festgelegt ist. In dieser Vereinbarung haben wir und TikTok unter anderem vereinbart,<\/p>\n<p>dass wir daf\u00fcr verantwortlich sind, Ihnen alle Informationen gem. Art. 13, 14 DSGVO \u00fcber die gemeinsame Verarbeitung von personenbezogenen Daten zur Verf\u00fcgung zu stellen;<br \/>\ndass TikTok daf\u00fcr verantwortlich ist, die Rechte betroffener Personen gem\u00e4\u00df Art. 15 bis 20 DSGVO zu erm\u00f6glichen.<\/p>\n<p>Sie k\u00f6nnen die zwischen uns und TikTok abgeschlossene Vereinbarung unter https:\/\/ads.tiktok.com\/i18n\/official\/policy\/jurisdiction-specific-terms abrufen.<\/p>\n<p>Wir verwenden TikTok-Pixel zu Marketing- und Optimierungszwecken, insbesondere um f\u00fcr Sie relevante und interessante Anzeigen bei TikTok zu schalten und so unser Angebot zu verbessern, f\u00fcr Sie als Nutzer interessanter auszugestalten und bel\u00e4stigende Anzeigen zu vermeiden. Rechtsgrundlage ist Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO (Einwilligung).<\/p>\n<p>Ihre Einwilligung zur Verarbeitung personenbezogener Daten durch TikTok-Pixel sowie der Verwendung Ihrer Daten zur Darstellung von TikTok-Ads k\u00f6nnen Sie jederzeit f\u00fcr die Zukunft widerrufen. Die Verarbeitung der Daten durch TikTok erfolgt im Rahmen der Datenschutzhinweise von TikTok: https:\/\/www.tiktok.com\/legal\/privacy-policy-eea?lang=de<\/p>\n<h2>XIII. Facebook Pixel<\/h2>\n<p>Auf unserer Website kommt \u201eFacebook-Pixel\u201c, ein Dienst der Meta Platforms Ireland Ltd., 4 Grand Canal Square, Grand Canal Harbour, Dublin 2, Irland (nachfolgend bezeichnet als \u201cFacebook\u201c) zum Einsatz. Facebook-Pixel erm\u00f6glicht es Facebook, unsere Anzeigen auf Facebook, sogenannten \u201eFacebook-Ads\u201c, nur solchen Facebook-Nutzern anzuzeigen, die Besucher unserer Website waren, insbesondere solchen, die Interesse an unserem Angebot oder an bestimmten Themen oder Produkten gezeigt haben. Facebook-Pixel dient zudem der \u00dcberpr\u00fcfung, ob ein Nutzer nach einem Klick auf unsere Facebook-Ads auf unsere Website weitergeleitet wurde. Facebook-Pixel verwendet unter anderem Cookies, die lokal im Zwischenspeicher des Webbrowsers auf Ihrem Endger\u00e4t gespeichert werden. Sind Sie bei Facebook mit Ihrem Nutzerkonto angemeldet, wird der Besuch unseres Onlineangebotes in Ihrem Nutzerkonto vermerkt. Die \u00fcber Sie erhobenen Daten sind f\u00fcr uns anonym, bieten uns also keine R\u00fcckschl\u00fcsse auf Ihre Identit\u00e4t. Allerdings k\u00f6nnen diese Daten von Facebook Ihrem dortigen Nutzerkonto zugeordnet werden. Wir haben keinen Einfluss auf den Umfang und die weitere Verwendung von Daten, die durch den Einsatz von Facebook-Pixel durch Facebook verarbeitet werden. Selbst wenn Sie nicht bei Facebook registriert bzw. nicht eingeloggt sind, besteht die M\u00f6glichkeit, dass Facebook Ihre IP-Adresse und ggf. weitere Identifizierungsmerkmale in Erfahrung bringt und speichert.<\/p>\n<p>Wir verwenden Facebook-Pixel zu Marketing- und Optimierungszwecken, insbesondere um f\u00fcr Sie relevante und interessante Anzeigen bei Facebook zu schalten und so unser Angebot zu verbessern, f\u00fcr Sie als Nutzer interessanter auszugestalten und bel\u00e4stigende Anzeigen zu vermeiden. Rechtsgrundlage ist Art. 6 Abs. 1 lit. a DSGVO (Einwilligung).<\/p>\n<p>Ihre Einwilligung zur Verarbeitung personenbezogener Daten durch Facebook-Pixel sowie der Verwendung Ihrer Daten zur Darstellung von Facebook-Ads k\u00f6nnen Sie jederzeit f\u00fcr die Zukunft widerrufen. Einstellungen dahingehend, welche Arten von Werbeanzeigen Ihnen innerhalb von Facebook angezeigt werden, k\u00f6nnen Sie direkt auf der Facebook Website vornehmen: https:\/\/www.facebook.com\/settings?tab=ads. Wir weisen Sie darauf hin, dass diese Einstellung gel\u00f6scht wird, wenn Sie Ihre Cookies im Browser l\u00f6schen.<\/p>\n<p>Sie k\u00f6nnen die Teilnahme am Tracking auch durch Deaktivierung der interessenbezogenen Anzeigen der Anbieter verhindern, indem Sie auf eine der aufgef\u00fchrten Links klicken. Im Rahmen der Selbstregulierungs-Kampagnen wird hierf\u00fcr ein sogenannter Opt-Out Cookie gesetzt. Diese Einstellung wird jedoch gel\u00f6scht, wenn Sie Ihre Cookies l\u00f6schen.<\/p>\n<p>http:\/\/optout.networkadvertising.org\/<\/p>\n<p>http:\/\/www.aboutads.info\/choices<\/p>\n<p>http:\/\/www.youronlinechoices.com\/uk\/your-ad-choices\/<\/p>\n<p>Informationen zur Datenverarbeitung auf Basis von Standardvertragsklauseln finden Sie hier: https:\/\/www.facebook.com\/legal\/EU_data_transfer_addendum.<\/p>\n<p>Informationen des Drittanbieters: Meta Platforms Ireland Ltd., 4 Grand Canal Square, Grand Canal Harbour, Dublin 2, Irland. Weitere Informationen des Drittanbieters zum Datenschutz k\u00f6nnen Sie der nachfolgenden Facebook Website entnehmen: https:\/\/www.facebook.com\/about\/privacy. Informationen zu Facebook-Pixel k\u00f6nnen Sie der nachfolgenden Website von Facebook entnehmen: https:\/\/www.facebook.com\/business\/help\/651294705016616.<\/p>\n<h2>XIV. Rechte der betroffenen Person<\/h2>\n<p>Werden personenbezogene Daten von Ihnen verarbeitet, sind Sie Betroffener i.S.d. DSGVO und es stehen Ihnen folgende Rechte gegen\u00fcber dem Verantwortlichen zu:<\/p>\n<h3>1. Auskunftsrecht<\/h3>\n<p>Sie k\u00f6nnen von dem Verantwortlichen eine Best\u00e4tigung dar\u00fcber verlangen, ob personenbezogene Daten, die Sie betreffen, durch diesen verarbeitet werden.<\/p>\n<p>Liegt eine solche Verarbeitung vor, k\u00f6nnen Sie von dem Verantwortlichen \u00fcber folgende Informationen Auskunft verlangen:<\/p>\n<p>(1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 die Zwecke, zu denen die personenbezogenen Daten verarbeitet werden;<\/p>\n<p>(2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 die Kategorien von personenbezogenen Daten, welche verarbeitet werden;<\/p>\n<p>(3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 die Empf\u00e4nger bzw. die Kategorien von Empf\u00e4ngern, gegen\u00fcber denen die Sie betreffenden personenbezogenen Daten offengelegt wurden oder noch offengelegt werden;<\/p>\n<p>(4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 die geplante Dauer der Speicherung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten oder, falls konkrete Angaben hierzu nicht m\u00f6glich sind, Kriterien f\u00fcr die Festlegung der Speicherdauer;<\/p>\n<p>(5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 das Bestehen eines Rechts auf Berichtigung oder L\u00f6schung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten, eines Rechts auf Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung durch den Verantwortlichen oder eines Widerspruchsrechts gegen diese Verarbeitung;<\/p>\n<p>(6)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 das Bestehen eines Beschwerderechts bei einer Aufsichtsbeh\u00f6rde;<\/p>\n<p>(7)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 alle verf\u00fcgbaren Informationen \u00fcber die Herkunft der Daten, wenn die personenbezogenen Daten nicht bei der betroffenen Person erhoben werden;<\/p>\n<p>(8)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 das Bestehen einer automatisierten Entscheidungsfindung einschlie\u00dflich Profiling gem\u00e4\u00df Art.\u00a022 Abs.\u00a01 und 4 DSGVO und \u2013 zumindest in diesen F\u00e4llen \u2013 aussagekr\u00e4ftige Informationen \u00fcber die involvierte Logik sowie die Tragweite und die angestrebten Auswirkungen einer derartigen Verarbeitung f\u00fcr die betroffene Person.<\/p>\n<p>Ihnen steht das Recht zu, Auskunft dar\u00fcber zu verlangen, ob die Sie betreffenden personenbezogenen Daten in ein Drittland oder an eine internationale Organisation \u00fcbermittelt werden. In diesem Zusammenhang k\u00f6nnen Sie verlangen, \u00fcber die geeigneten Garantien gem. Art.\u00a046 DSGVO im Zusammenhang mit der \u00dcbermittlung unterrichtet zu werden.<\/p>\n<h3>2. Recht auf Berichtigung<\/h3>\n<p>Sie haben ein Recht auf Berichtigung und\/oder Vervollst\u00e4ndigung gegen\u00fcber dem Verantwortlichen, sofern die verarbeiteten personenbezogenen Daten, die Sie betreffen, unrichtig oder unvollst\u00e4ndig sind. Der Verantwortliche hat die Berichtigung unverz\u00fcglich vorzunehmen.<\/p>\n<h3>3. Recht auf Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung<\/h3>\n<p>Unter den folgenden Voraussetzungen k\u00f6nnen Sie die Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten verlangen:<\/p>\n<p>(1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 wenn Sie die Richtigkeit der Sie betreffenden personenbezogenen f\u00fcr eine Dauer bestreiten, die es dem Verantwortlichen erm\u00f6glicht, die Richtigkeit der personenbezogenen Daten zu \u00fcberpr\u00fcfen;<\/p>\n<p>(2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 die Verarbeitung unrechtm\u00e4\u00dfig ist und Sie die L\u00f6schung der personenbezogenen Daten ablehnen und stattdessen die Einschr\u00e4nkung der Nutzung der personenbezogenen Daten verlangen;<\/p>\n<p>(3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 der Verantwortliche die personenbezogenen Daten f\u00fcr die Zwecke der Verarbeitung nicht l\u00e4nger ben\u00f6tigt, Sie diese jedoch zur Geltendmachung, Aus\u00fcbung oder Verteidigung von Rechtsanspr\u00fcchen ben\u00f6tigen, oder<\/p>\n<p>(4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 wenn Sie Widerspruch gegen die Verarbeitung gem\u00e4\u00df Art.\u00a021 Abs.\u00a01 DSGVO eingelegt haben und noch nicht feststeht, ob die berechtigten Gr\u00fcnde des Verantwortlichen gegen\u00fcber Ihren Gr\u00fcnden \u00fcberwiegen.<\/p>\n<p>Wurde die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten eingeschr\u00e4nkt, d\u00fcrfen diese Daten \u2013 von ihrer Speicherung abgesehen \u2013 nur mit Ihrer Einwilligung oder zur Geltendmachung, Aus\u00fcbung oder Verteidigung von Rechtsanspr\u00fcchen oder zum Schutz der Rechte einer anderen nat\u00fcrlichen oder juristischen Person oder aus Gr\u00fcnden eines wichtigen \u00f6ffentlichen Interesses der Union oder eines Mitgliedstaats verarbeitet werden.<\/p>\n<p>Wurde die Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung nach den o.g. Voraussetzungen eingeschr\u00e4nkt, werden Sie von dem Verantwortlichen unterrichtet bevor die Einschr\u00e4nkung aufgehoben wird.<\/p>\n<h3>4. Recht auf L\u00f6schung<\/h3>\n<h4>a)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 L\u00f6schungspflicht<\/h4>\n<p>Sie k\u00f6nnen von dem Verantwortlichen verlangen, dass die Sie betreffenden personenbezogenen Daten unverz\u00fcglich gel\u00f6scht werden, und der Verantwortliche ist verpflichtet, diese Daten unverz\u00fcglich zu l\u00f6schen, sofern einer der folgenden Gr\u00fcnde zutrifft:<\/p>\n<p>(1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Die Sie betreffenden personenbezogenen Daten sind f\u00fcr die Zwecke, f\u00fcr die sie erhoben oder auf sonstige Weise verarbeitet wurden, nicht mehr notwendig.<\/p>\n<p>(2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sie widerrufen Ihre Einwilligung, auf die sich die Verarbeitung gem. Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0a oder Art.\u00a09 Abs.\u00a02 lit.\u00a0a DSGVO st\u00fctzte, und es fehlt an einer anderweitigen Rechtsgrundlage f\u00fcr die Verarbeitung.<\/p>\n<p>(3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Sie legen gem. Art.\u00a021 Abs.\u00a01 DSGVO Widerspruch gegen die Verarbeitung ein und es liegen keine vorrangigen berechtigten Gr\u00fcnde f\u00fcr die Verarbeitung vor, oder Sie legen gem. Art.\u00a021 Abs.\u00a02 DSGVO Widerspruch gegen die Verarbeitung ein.<\/p>\n<p>(4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Die Sie betreffenden personenbezogenen Daten wurden unrechtm\u00e4\u00dfig verarbeitet.<\/p>\n<p>(5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Die L\u00f6schung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten ist zur Erf\u00fcllung einer rechtlichen Verpflichtung nach dem Unionsrecht oder dem Recht der Mitgliedstaaten erforderlich, dem der Verantwortliche unterliegt.<\/p>\n<p>(6)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Die Sie betreffenden personenbezogenen Daten wurden in Bezug auf angebotene Dienste der Informationsgesellschaft gem\u00e4\u00df Art.\u00a08 Abs.\u00a01 DSGVO erhoben.<\/p>\n<h4>b)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Information an Dritte<\/h4>\n<p>Hat der Verantwortliche die Sie betreffenden personenbezogenen Daten \u00f6ffentlich gemacht und ist er gem. Art.\u00a017 Abs.\u00a01 DSGVO zu deren L\u00f6schung verpflichtet, so trifft er unter Ber\u00fccksichtigung der verf\u00fcgbaren Technologie und der Implementierungskosten angemessene Ma\u00dfnahmen, auch technischer Art, um f\u00fcr die Datenverarbeitung Verantwortliche, die die personenbezogenen Daten verarbeiten, dar\u00fcber zu informieren, dass Sie als betroffene Person von ihnen die L\u00f6schung aller Links zu diesen personenbezogenen Daten oder von Kopien oder Replikationen dieser personenbezogenen Daten verlangt haben.<\/p>\n<h4>c)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ausnahmen<\/h4>\n<p>Das Recht auf L\u00f6schung besteht nicht, soweit die Verarbeitung erforderlich ist<\/p>\n<p>(1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 zur Aus\u00fcbung des Rechts auf freie Meinungs\u00e4u\u00dferung und Information;<\/p>\n<p>(2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 zur Erf\u00fcllung einer rechtlichen Verpflichtung, die die Verarbeitung nach dem Recht der Union oder der Mitgliedstaaten, dem der Verantwortliche unterliegt, erfordert, oder zur Wahrnehmung einer Aufgabe, die im \u00f6ffentlichen Interesse liegt oder in Aus\u00fcbung \u00f6ffentlicher Gewalt erfolgt, die dem Verantwortlichen \u00fcbertragen wurde;<\/p>\n<p>(3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 aus Gr\u00fcnden des \u00f6ffentlichen Interesses im Bereich der \u00f6ffentlichen Gesundheit gem\u00e4\u00df Art.\u00a09 Abs.\u00a02 lit.\u00a0h und i sowie Art.\u00a09 Abs.\u00a03 DSGVO;<\/p>\n<p>(4)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 f\u00fcr im \u00f6ffentlichen Interesse liegende Archivzwecke, wissenschaftliche oder historische Forschungszwecke oder f\u00fcr statistische Zwecke gem. Art.\u00a089 Abs.\u00a01 DSGVO, soweit das unter Abschnitt a) genannte Recht voraussichtlich die Verwirklichung der Ziele dieser Verarbeitung unm\u00f6glich macht oder ernsthaft beeintr\u00e4chtigt, oder<\/p>\n<p>(5)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 zur Geltendmachung, Aus\u00fcbung oder Verteidigung von Rechtsanspr\u00fcchen.<\/p>\n<h3>5. Recht auf Unterrichtung<\/h3>\n<p>Haben Sie das Recht auf Berichtigung, L\u00f6schung oder Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung gegen\u00fcber dem Verantwortlichen geltend gemacht, ist dieser verpflichtet, allen Empf\u00e4ngern, denen die Sie betreffenden personenbezogenen Daten offengelegt wurden, diese Berichtigung oder L\u00f6schung der Daten oder Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung mitzuteilen, es sei denn, dies erweist sich als unm\u00f6glich oder ist mit einem unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfigen Aufwand verbunden.<\/p>\n<p>Ihnen steht gegen\u00fcber dem Verantwortlichen das Recht zu, \u00fcber diese Empf\u00e4nger unterrichtet zu werden.<\/p>\n<h3>6. Recht auf Daten\u00fcbertragbarkeit<\/h3>\n<p>Sie haben das Recht, die Sie betreffenden personenbezogenen Daten, die Sie dem Verantwortlichen bereitgestellt haben, in einem strukturierten, g\u00e4ngigen und maschinenlesbaren Format zu erhalten. Au\u00dferdem haben Sie das Recht diese Daten einem anderen Verantwortlichen ohne Behinderung durch den Verantwortlichen, dem die personenbezogenen Daten bereitgestellt wurden, zu \u00fcbermitteln, sofern<\/p>\n<p>(1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 die Verarbeitung auf einer Einwilligung gem. Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0a DSGVO oder Art.\u00a09 Abs.\u00a02 lit.\u00a0a DSGVO oder auf einem Vertrag gem. Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0b DSGVO beruht und<\/p>\n<p>(2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 die Verarbeitung mithilfe automatisierter Verfahren erfolgt.<\/p>\n<p>In Aus\u00fcbung dieses Rechts haben Sie ferner das Recht, zu erwirken, dass die Sie betreffenden personenbezogenen Daten direkt von einem Verantwortlichen einem anderen Verantwortlichen \u00fcbermittelt werden, soweit dies technisch machbar ist. Freiheiten und Rechte anderer Personen d\u00fcrfen hierdurch nicht beeintr\u00e4chtigt werden.<\/p>\n<p>Das Recht auf Daten\u00fcbertragbarkeit gilt nicht f\u00fcr eine Verarbeitung personenbezogener Daten, die f\u00fcr die Wahrnehmung einer Aufgabe erforderlich ist, die im \u00f6ffentlichen Interesse liegt oder in Aus\u00fcbung \u00f6ffentlicher Gewalt erfolgt, die dem Verantwortlichen \u00fcbertragen wurde.<\/p>\n<h3>7. Widerspruchsrecht<\/h3>\n<p>Sie haben das Recht, aus Gr\u00fcnden, die sich aus ihrer besonderen Situation ergeben, jederzeit gegen die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten, die aufgrund von Art.\u00a06 Abs.\u00a01 lit.\u00a0e oder f DSGVO erfolgt, Widerspruch einzulegen; dies gilt auch f\u00fcr ein auf diese Bestimmungen gest\u00fctztes Profiling.<\/p>\n<p>Der Verantwortliche verarbeitet die Sie betreffenden personenbezogenen Daten nicht mehr, es sei denn, er kann zwingende schutzw\u00fcrdige Gr\u00fcnde f\u00fcr die Verarbeitung nachweisen, die Ihre Interessen, Rechte und Freiheiten \u00fcberwiegen, oder die Verarbeitung dient der Geltendmachung, Aus\u00fcbung oder Verteidigung von Rechtsanspr\u00fcchen.<\/p>\n<p>Werden die Sie betreffenden personenbezogenen Daten verarbeitet, um Direktwerbung zu betreiben, haben Sie das Recht, jederzeit Widerspruch gegen die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten zum Zwecke derartiger Werbung einzulegen; dies gilt auch f\u00fcr das Profiling, soweit es mit solcher Direktwerbung in Verbindung steht.<\/p>\n<p>Widersprechen Sie der Verarbeitung f\u00fcr Zwecke der Direktwerbung, so werden die Sie betreffenden personenbezogenen Daten nicht mehr f\u00fcr diese Zwecke verarbeitet.<\/p>\n<p>Sie haben die M\u00f6glichkeit, im Zusammenhang mit der Nutzung von Diensten der Informationsgesellschaft \u2013 ungeachtet der Richtlinie 2002\/58\/EG \u2013 Ihr Widerspruchsrecht mittels automatisierter Verfahren auszu\u00fcben, bei denen technische Spezifikationen verwendet werden.<\/p>\n<h3>8. Recht auf Widerruf der datenschutzrechtlichen Einwilligungserkl\u00e4rung<\/h3>\n<p>Sie haben das Recht, Ihre datenschutzrechtliche Einwilligungserkl\u00e4rung jederzeit zu widerrufen. Durch den Widerruf der Einwilligung wird die Rechtm\u00e4\u00dfigkeit der aufgrund der Einwilligung bis zum Widerruf erfolgten Verarbeitung nicht ber\u00fchrt.<\/p>\n<h3>9. Automatisierte Entscheidung im Einzelfall einschlie\u00dflich Profiling<\/h3>\n<p>Sie haben das Recht, nicht einer ausschlie\u00dflich auf einer automatisierten Verarbeitung \u2013 einschlie\u00dflich Profiling \u2013 beruhenden Entscheidung unterworfen zu werden, die Ihnen gegen\u00fcber rechtliche Wirkung entfaltet oder Sie in \u00e4hnlicher Weise erheblich beeintr\u00e4chtigt. Dies gilt nicht, wenn die Entscheidung<\/p>\n<p>(1)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 f\u00fcr den Abschluss oder die Erf\u00fcllung eines Vertrags zwischen Ihnen und dem Verantwortlichen erforderlich ist,<\/p>\n<p>(2)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 aufgrund von Rechtsvorschriften der Union oder der Mitgliedstaaten, denen der Verantwortliche unterliegt, zul\u00e4ssig ist und diese Rechtsvorschriften angemessene Ma\u00dfnahmen zur Wahrung Ihrer Rechte und Freiheiten sowie Ihrer berechtigten Interessen enthalten oder<\/p>\n<p>(3)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 mit Ihrer ausdr\u00fccklichen Einwilligung erfolgt.<\/p>\n<p>Allerdings d\u00fcrfen diese Entscheidungen nicht auf besonderen Kategorien personenbezogener Daten nach Art.\u00a09 Abs.\u00a01 DSGVO beruhen, sofern nicht Art.\u00a09 Abs.\u00a02 lit.\u00a0a oder g DSGVO gilt und angemessene Ma\u00dfnahmen zum Schutz der Rechte und Freiheiten sowie Ihrer berechtigten Interessen getroffen wurden.<\/p>\n<p>Hinsichtlich der in (1) und (3) genannten F\u00e4lle trifft der Verantwortliche angemessene Ma\u00dfnahmen, um die Rechte und Freiheiten sowie Ihre berechtigten Interessen zu wahren, wozu mindestens das Recht auf Erwirkung des Eingreifens einer Person seitens des Verantwortlichen, auf Darlegung des eigenen Standpunkts und auf Anfechtung der Entscheidung geh\u00f6rt.<\/p>\n<h3>10. Recht auf Beschwerde bei einer Aufsichtsbeh\u00f6rde<\/h3>\n<p>Unbeschadet eines anderweitigen verwaltungsrechtlichen oder gerichtlichen Rechtsbehelfs steht Ihnen das Recht auf Beschwerde bei einer Aufsichtsbeh\u00f6rde, insbesondere in dem Mitgliedstaat ihres Aufenthaltsorts, ihres Arbeitsplatzes oder des Orts des mutma\u00dflichen Versto\u00dfes, zu, wenn Sie der Ansicht sind, dass die Verarbeitung der Sie betreffenden personenbezogenen Daten gegen die DSGVO verst\u00f6\u00dft.<\/p>\n<p>Die Aufsichtsbeh\u00f6rde, bei der die Beschwerde eingereicht wurde, unterrichtet den Beschwerdef\u00fchrer \u00fcber den Stand und die Ergebnisse der Beschwerde einschlie\u00dflich der M\u00f6glichkeit eines gerichtlichen Rechtsbehelfs nach Art.\u00a078 DSGVO.<\/p>\n<p>Bitte Verweis auf Datenschutzerkl\u00e4rung vor dem Button \u201eSenden\u201c einpflegen: Mit der Verarbeitung der im Kontaktformular angegebenen personenbezogen Daten zum Zwecke der Kontaktaufnahme durch die Weder &amp; Noch GmbH &amp; Co. KG bin ich einverstanden. N\u00e4here Informationen zur Datenverarbeitung finden Sie in unserer Datenschutzerkl\u00e4rung (Hyperlink).<\/p>\n<p>Bitte Verweis auf Datenschutzerkl\u00e4rung vor dem Button \u201eSenden\u201c einpflegen: Mit der Verarbeitung der im Kontaktformular angegebenen personenbezogen Daten sowie s\u00e4mtlicher weiterer \u00fcbermittelter Daten zum Zwecke der Bearbeitung der Bewerbung durch die Weder &amp; Noch GmbH &amp; Co. KG bin ich einverstanden. N\u00e4here Informationen zur Datenverarbeitung findest du in unserer Datenschutzerkl\u00e4rung (Hyperlink).[\/vc_column_text][vc_raw_html css=&#8220;.vc_custom_1524122979692{margin-top: 0px !important;margin-bottom: 0px !important;padding-top: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8220;]JTNDYSUyMG9uY2xpY2slM0QlMjJhbGVydCUyOCUyN0locmUlMjBCZXN1Y2hlJTIwd2VyZGVuJTIwbnVuJTIwbmljaHQlMjBtZWhyJTIwZXJmYXNzdC4lMjclMjklM0IlMjIlMjBocmVmJTNEJTIyamF2YXNjcmlwdCUzQXdpcmVkbWluZHMub3B0T3V0JTI4JTI5JTIyJTNFVm9tJTIwVHJhY2tpbmclMjBhdXNzY2hsaWUlQzMlOUZlbi4lM0MlMkZhJTNF[\/vc_raw_html][vc_column_text]\n<p style=\"font-weight: 600;\">Smartlook<\/p>\n<p>Zu Zwecken der Optimierung unserer Website verwenden wir Smartlook (Smartsupp.com, s.r.o.). Dabei werden die Benutzung der Website, jedoch keine personenbezogenen Daten aufgezeichnet und zu Auswertungszwecken gespeichert. Ihre personenbezogenen Daten k\u00f6nnen von uns oder Dritten Parteien, wie <a href=\"https:\/\/l.facebook.com\/l.php?u=http%3A%2F%2FSmartsupp.com%2F&amp;h=ATNQhRpNEA50D2IcJXZJCHZldQp-VfdYIxzGkcBT0Vv8cNUZn_Ail4b18jSBFb2_RCRBhyC-SKWFbTsIA-H_dn0Pqgd6wnYBL3KN0Rv-ZYRqfFLJ13EOi5cjwtLhrqKWBn5O\">Smartsupp.com<\/a>, s.r.o., USt-ID CZ03668681 gesammelt und gespeichert werden. <a href=\"https:\/\/www.smartlook.com\/de\/opt-out\">Klicken Sie hier, um Smartlook vom Aufzeichnen von Daten abzuhalten.<\/a>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n<\/section>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row css=&#8220;.vc_custom_1592479527494{margin-top: 80px !important;}&#8220;][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text] Datenschutz [\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text] Cookie-Historie [\/vc_column_text][vc_column_text] [\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1712656437318{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8220;] I. Name und Anschrift des Verantwortlichen Der Verantwortliche im Sinne der Datenschutz-Grundverordnung (DSGVO) und anderer nationaler Datenschutzgesetze der Mitgliedsstaaten sowie sonstiger datenschutzrechtlicher Bestimmungen ist die: WEDER &amp; NOCH GmbH &amp; Co. KG Stadtplatz 111 84489 Burghausen Deutschland Tel.: +49 (0) 8677 76 79 230 &hellip;<\/p>\n","protected":false},"author":14,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":98,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_acf_changed":false,"footnotes":""},"acf":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.9.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Datenschutz - Werbeagentur Weder &amp; Noch<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Datenschutz - Werbeagentur Weder &amp; Noch\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row css=&#8220;.vc_custom_1592479527494{margin-top: 80px !important;}&#8220;][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text] Datenschutz [\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text] Cookie-Historie [\/vc_column_text][vc_column_text] [\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1712656437318{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8220;] I. Name und Anschrift des Verantwortlichen Der Verantwortliche im Sinne der Datenschutz-Grundverordnung (DSGVO) und anderer nationaler Datenschutzgesetze der Mitgliedsstaaten sowie sonstiger datenschutzrechtlicher Bestimmungen ist die: WEDER &amp; NOCH GmbH &amp; Co. KG Stadtplatz 111 84489 Burghausen Deutschland Tel.: +49 (0) 8677 76 79 230 &hellip;\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Werbeagentur Weder &amp; Noch\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-04-09T09:54:00+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"32 Minuten\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/\",\"name\":\"Datenschutz - Werbeagentur Weder &amp; Noch\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-03-19T16:07:07+00:00\",\"dateModified\":\"2024-04-09T09:54:00+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"de-DE\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Startseite\",\"item\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Datenschutz\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/\",\"name\":\"Werbeagentur Weder &amp; Noch\",\"description\":\"Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"de-DE\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization\",\"name\":\"Weder & Noch GmbH & Co. KG\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"de-DE\",\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg\",\"width\":1200,\"height\":630,\"caption\":\"Weder & Noch GmbH & Co. KG\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/\",\"https:\/\/www.instagram.com\/wederundnoch\/\",\"https:\/\/de.linkedin.com\/company\/weder-und-noch-gmbh-&amp;-co-kg\",\"https:\/\/www.pinterest.de\/wederundnoch\/\"]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Datenschutz - Werbeagentur Weder &amp; Noch","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Datenschutz - Werbeagentur Weder &amp; Noch","og_description":"[vc_row css=&#8220;.vc_custom_1592479527494{margin-top: 80px !important;}&#8220;][vc_column][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text] Datenschutz [\/vc_column_text][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8220;1\/2&#8243;][vc_column_text] Cookie-Historie [\/vc_column_text][vc_column_text] [\/vc_column_text][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text css=&#8220;.vc_custom_1712656437318{margin-bottom: 0px !important;padding-bottom: 0px !important;}&#8220;] I. Name und Anschrift des Verantwortlichen Der Verantwortliche im Sinne der Datenschutz-Grundverordnung (DSGVO) und anderer nationaler Datenschutzgesetze der Mitgliedsstaaten sowie sonstiger datenschutzrechtlicher Bestimmungen ist die: WEDER &amp; NOCH GmbH &amp; Co. KG Stadtplatz 111 84489 Burghausen Deutschland Tel.: +49 (0) 8677 76 79 230 &hellip;","og_url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/","og_site_name":"Werbeagentur Weder &amp; Noch","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/","article_modified_time":"2024-04-09T09:54:00+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"32 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/","name":"Datenschutz - Werbeagentur Weder &amp; Noch","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website"},"datePublished":"2018-03-19T16:07:07+00:00","dateModified":"2024-04-09T09:54:00+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/datenschutz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Startseite","item":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Datenschutz"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#website","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/","name":"Werbeagentur Weder &amp; Noch","description":"Werbeagentur in M\u00fcnchen, Burghausen und Hamburg","publisher":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#organization","name":"Weder & Noch GmbH & Co. KG","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"de-DE","@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg","contentUrl":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/app\/uploads\/wun_logo_schrift.jpg","width":1200,"height":630,"caption":"Weder & Noch GmbH & Co. KG"},"image":{"@id":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/wederundnoch\/","https:\/\/www.instagram.com\/wederundnoch\/","https:\/\/de.linkedin.com\/company\/weder-und-noch-gmbh-&amp;-co-kg","https:\/\/www.pinterest.de\/wederundnoch\/"]}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/users\/14"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=58"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":22455,"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/58\/revisions\/22455"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.wederundnoch.de\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=58"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}